{"obstructions":[{"key":0,"road_name":"A1","road_km":"299.800","length":"0.000","name":"w. \u0141\u00f3d\u017a P\u00f3\u0142noc - w. Brzeziny","road_detour":"Konieczno\u015b\u0107 wy\u0142\u0105czenia z u\u017cytkowania toalety m\u0119skiej oraz pomieszczenia dla rodzica z dzieckiem (przewijaka) na MOP Skoszewy Zach\u00f3d (kierunek Katowice). Najbli\u017csza toaleta za 17 km\n","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-07-30T14:28:00+0200","end_day":"2019-08-03T18:00:00+0200"},{"key":1,"road_name":"A1","road_km":"334.432","length":"17.468","name":"w.Tuszyn - w. Piotrk\u00f3w Trybunalski","road_detour":"W zwi\u0105zku z przebudow\u0105 autostrady ruch w kierunku Katowic  i Gda\u0144ska odbywa si\u0119 jezdni\u0105 lew\u0105, dwoma pasami w kierunku Katowic i  jednym pasem w kierunku Gda\u0144ska, roboty odbywaj\u0105 si\u0119 na jezdni prawej.","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-04-14T14:12:00+0200","end_day":"2019-12-31T15:00:00+0100"},{"key":2,"road_name":"A1","road_km":"348.537","length":"0.000","name":"w. Piotrk\u00f3w Tryb. Zach\u00f3d","road_detour":"Zablokowany pas lewy \u0142\u0105cznicy w. Piotrk\u00f3w Tryb. Zach\u00f3d relacji Katowice -Warszawa oraz Warszawa - Katowice. Ruch odbywa si\u0119 pasem prawym na \u0142\u0105cznicy w. Piotrk\u00f3w Tryb. Zach\u00f3d w relacji Katowice -Warszawa oraz Warszawa - Katowice z ograniczeniem pr\u0119dko\u015bci do 60km\/h.","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-03-05T16:00:00+0100","end_day":"2020-07-31T16:00:00+0200"},{"key":3,"road_name":"A2","road_km":"155.870","length":"16.130","name":"Pozna\u0144 - Wrzesnia","road_detour":"Przebudowa autostrady A2 na odcinku w\u0119ze\u0142 Pozna\u0144  Zach\u00f3d -  w\u0119ze\u0142 Pozna\u0144 Krzesiny. Dobudowa trzeciego pasa ruchu. Utrudnienia zwiazane z zamykaniem pas\u00f3w ruchu, przek\u0142adanie ruchu za pomoc\u0105 przewi\u0105zek.\n","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-07-17T06:00:00+0200","end_day":"2019-11-30T20:00:00+0100"},{"key":4,"road_name":"A4","road_km":"17.800","length":"0.200","name":"w. Zgorzelec -w. Godziesz\u00f3w","road_detour":"Uszkodzona dylatacja w obr\u0119bie obiektu mostowego w ci\u0105gu autostrady A4. Zablokowany prawy pas w kierunku Zgorzelca. Wprowadzono ograniczenie \n","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-06-27T18:00:00+0200","end_day":"2019-08-27T18:00:00+0200"},{"key":5,"road_name":"A4","road_km":"162.400","length":"19.700","name":"W\u0119ze\u0142 Bielany Wroc\u0142awskie-W\u0119ze\u0142 Brzeg","road_detour":"utrudnienia spowodowane wymian\u0105 barier w lokalizacjach \n170+300 kierunek  Katowice pas awaryjny  \n162+400 oraz  182+100 kierunek Zgorzelec pas lewy (szybki) \n181+220 kierunek Zgorzelec pas awaryjny\n","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-03T00:43:00+0200","end_day":"2019-08-03T18:00:00+0200"},{"key":6,"road_name":"A4","road_km":"256.740","length":"7.295","name":"w\u0119ze\u0142 Krapkowice-w\u0119ze\u0142 K\u0119dzierzyn-Ko\u017ale","road_detour":"W zwi\u0105zku z rozpocz\u0119tym remontem opolskiego odcinka A4 (na odc. od km 256+740 do km 264+035, obr\u0119b G\u00f3ry \u015aw. Anny) pomi\u0119dzy w\u0119z\u0142ami Krapkowice i K-Ko\u017ale, wy\u0142\u0105czona z ruchu zosta\u0142a jezdnia po\u0142udniowa (jezdnia w kierunku Katowic).\nNa jezdni p\u00f3\u0142nocnej (jezdnia w kierunku Wroc\u0142awia) wprowadzono ruch dwukierunkowy z wyznaczonymi dwoma pasami dla obu kierunk\u00f3w (przekr\u00f3j 2+2). Zgodnie z organizacj\u0105 ruchu pasy zewn\u0119trzne przeznaczone s\u0105 dla pojazd\u00f3w ci\u0119\u017carowych, a pasy wewn\u0119trzne dla samochod\u00f3w osobowych.\n","voivodeship":"opolskie","start_day":"2019-07-22T06:45:00+0200","end_day":"2019-09-30T08:00:00+0200"},{"key":7,"road_name":"A4","road_km":"332.300","length":"0.000","name":"Chorz\u00f3w","road_detour":"Utrudnienia zwi\u0105zane Wy\u015bcigiem kolarski  Tour de Polagne \n\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-05T13:50:00+0200","end_day":"2019-08-05T16:00:00+0200"},{"key":8,"road_name":"A4","road_km":"338.300","length":"0.000","name":"Katowice","road_detour":"Prace zwi\u0105zane z wykonaniem kanalizacji sanitarnej w ul. Francuskiej i ul. Ceglanej w Katowicach w zakresie programu sygnalizacji akomodacyjnej oraz powiazanego z nim oznakowania\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-05T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T15:00:00+0200"},{"key":9,"road_name":"A4","road_km":"339.700","length":"0.000","name":"Katowice","road_detour":"Rozbudowa drogi krajowej nr 81 od w\u0119z\u0142a autostrady A4 z DK86 do rozbudowywanego w\u0119z\u0142a DK81 i DK86  w rejonie Giszowca w Katowicach na okres prowadzonych rob\u00f3t zamkni\u0119to \u0142\u0105cznic\u0119 relacji Wroc\u0142aw-Tychy na w\u0119\u017ale Murckowska\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-05-25T07:00:00+0200","end_day":"2020-05-27T18:00:00+0200"},{"key":10,"road_name":"A4","road_km":"340.302","length":"0.000","name":"Katowice","road_detour":"Prace utrzymaniowe w obr\u0119bie w\u0119z\u0142a Murckowska roboty kr\u00f3tko trwaj\u0105ce zaj\u0119cie lewego pasa ruchu na jezdni lewej w kierunku Wroc\u0142awia\n\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-05T22:00:00+0200","end_day":"2019-08-06T05:00:00+0200"},{"key":11,"road_name":"A4","road_km":"346.600","length":"0.400","name":"A4","road_detour":"Od km 346+600 do km 347+000 kier. Krak\u00f3w zamkni\u0119cie pasa awaryjnego i cz\u0119\u015bci prawego. Ruch odbywa si\u0119 dwoma zaw\u0119\u017conymi pasami.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-05-11T00:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T00:00:00+0200"},{"key":12,"road_name":"A4","road_km":"346.700","length":"0.400","name":"A4","road_detour":"Od km 347+100 do km 346+700 kier. Katowice zamkni\u0119cie pasa awaryjnego i cz\u0119\u015bci prawego. Ruch odbywa si\u0119 dwoma zaw\u0119\u017conymi pasami (remont obiektu mostowoego).\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-04-04T00:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T00:00:00+0200"},{"key":13,"road_name":"A4","road_km":"368.600","length":"4.100","name":"Katowice - Krak\u00f3w Jezdnia prawa","road_detour":"Zamkni\u0119ty pas lewy. Ruch odbywa si\u0119 pasem awaryjnym oraz prawym","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-06-24T08:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T08:00:00+0200"},{"key":14,"road_name":"A4","road_km":"369.100","length":"3.600","name":"Krak\u00f3w - Katowice. Jezdnia lewa","road_detour":"Zamnki\u0119ty pas awaryjny oraz prawy. Ruch odbywa si\u0119 pasem lewym jezdni macierzystej oraz lewym jezdni przeciwnej.","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-06-24T08:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T08:00:00+0200"},{"key":15,"road_name":"A4","road_km":"388.600","length":"1.100","name":"A4 jezdnia prawa","road_detour":"Zamkni\u0119ty pas lewy i prawy . Ruch odbywa si\u0119 pasem rozdzia\u0142u obiektu mostowego oraz pasem lewym jezdni przeciwnej. ( remont obiektu mostowego)","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2018-12-17T20:00:00+0100","end_day":"2019-12-20T20:00:00+0100"},{"key":16,"road_name":"A4","road_km":"388.850","length":"1.050","name":"A4 jezdnia lewa","road_detour":"Zamkni\u0119ty pas lewy. Ruch odbywa si\u0119 pasem  awaryjnym i prawym (remont obiektu mostoweg\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2018-12-20T20:00:00+0100","end_day":"2019-12-20T20:00:00+0100"},{"key":17,"road_name":"A4","road_km":"397.100","length":"0.800","name":"A4 jezdnia prawa kier. Krak\u00f3w","road_detour":"Zamkni\u0119ta jezdnia kier. Krak\u00f3w. Ruch odbywa si\u0119 pasem rozdzia\u0142u obiektu mostowego i pasem lewym jezdni przeciwnej.\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-04-15T01:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T20:00:00+0100"},{"key":18,"road_name":"A4","road_km":"397.100","length":"0.800","name":"A4 jezdnia lewa kier. Katowice","road_detour":"Zamkni\u0119ty lewy pas ruchu. Ruch odbywa si\u0119 pasem awaryjnym i prawym.","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-04-15T01:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T20:00:00+0100"},{"key":19,"road_name":"A4","road_km":"400.800","length":"17.200","name":"w\u0119ze\u0142 Balice I - w. Krsk\u00f3w Po\u0142udnie","road_detour":"Likwidacja sp\u0119ka\u0144 pod\u0142u\u017cnych i poprzecznych nawierzchni. Prace szybko post\u0119puj\u0105ce. W trakcie prac zaj\u0119ty prawy pas ruchu. Organicznie pr\u0119dko\u015bci do 80km\/h. Prace prowadzone wy\u0142\u0105cznie w godzinach nocnych tj. 20:00-6:00.\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-07-24T20:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T00:00:00+0200"},{"key":20,"road_name":"A4","road_km":"400.871","length":"17.129","name":"w\u0119ze\u0142 Balice I - ul. k\u0105pielowa","road_detour":"Koszenie trawy w pasie drogowym. Prace szybko postepuj\u0105ce. Zw\u0119\u017cenie prawo lub lewostronne w zale\u017cno\u015bci od miejsca prowadzonych rob\u00f3t. Prace w pasie rozdzia\u0142u - zaj\u0119ty lewy pas ruchu prowadzone w godzinach nocnych tj. 20:00 - 6:00 W miejscu prowadzonych rob\u00f3t ogranicznie pr\u0119dko\u015bci do 80km\/h. Prace na poboczu - zaj\u0119ty pas awaryjny. W miejscu prowadzonych rob\u00f3t ogranicznie pr\u0119dko\u015bci do 110km\/h.\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-08-05T20:00:00+0200","end_day":"2019-08-25T06:00:00+0200"},{"key":21,"road_name":"A6","road_km":"0.000","length":"21.600","name":"granica Pa\u0144stwa - w\u0119ze\u0142 Kijewo  strona P i L","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-07-25T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-06T18:00:00+0200"},{"key":22,"road_name":"S1","road_km":"552.800","length":"0.000","name":"Mys\u0142owice","road_detour":"Utrudnienia zwi\u0105zane Wy\u015bcigiem kolarski  Tour de Polagne zjazd z S1 na 934 w kierunku Imielina\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-06T12:00:00+0200","end_day":"2019-08-06T12:30:00+0200"},{"key":23,"road_name":"S1","road_km":"552.800","length":"0.000","name":"Mys\u0142owice","road_detour":"Utrudnienia zwi\u0105zane Wy\u015bcigiem kolarski  Tour de Polagne zjazd z S1 na 934 w kierunku Imielina\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-06T12:00:00+0200","end_day":"2019-08-06T12:30:00+0200"},{"key":24,"road_name":"S1a","road_km":"6.350","length":"0.200","name":"Pyrzowice - Wojkowice Ko\u015bcielne","road_detour":"Zajete pobocze oraz skrajny pas ruchu. Roboty zwi\u0105zane z budow\u0105 drugiej jezdni.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-29T15:00:00+0200","end_day":"2019-08-12T15:00:00+0200"},{"key":25,"road_name":"S1f","road_km":"19.000","length":"8.000","name":"\u0141odygowice","road_detour":"Na czas rob\u00f3t zaj\u0119cie lewego pasa ruchu . prawego pasa ruchu lub pasa awaryjnego w zale\u017cno\u015bci od potrzeb.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-04T18:00:00+0200","end_day":"2019-08-05T03:00:00+0200"},{"key":26,"road_name":"S3","road_km":"62.000","length":"24.000","name":"Miekowo- Rz\u0119\u015bnica","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-07-31T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-15T18:00:00+0200"},{"key":27,"road_name":"S3","road_km":"66.323","length":"0.000","name":"w. Goleni\u00f3w Zach\u00f3d - w. Goleni\u00f3w P\u00f3\u0142noc, k. \u015awinouj\u015bcie","road_detour":"Du\u017ce nat\u0119\u017cenie ruchu na remontowanym odcinku drogi. Zalecany objazd drogami alternatywnymi np. przez m. Goleni\u00f3w\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-08-03T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-03T19:00:00+0200"},{"key":28,"road_name":"S3","road_km":"69.000","length":"0.800","name":"Goleni\u00f3w zach\u00f3d- Goleniow Po\u0142udnie","road_detour":"","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-06-10T14:00:00+0200","end_day":"2021-06-30T17:00:00+0200"},{"key":29,"road_name":"S3","road_km":"80.000","length":"3.000","name":"w\u0119ze\u0142  Kliniska- w\u0119ze\u0142 Rz\u0119\u015bnica","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-05-31T12:00:00+0200","end_day":"2021-06-30T16:00:00+0200"},{"key":30,"road_name":"S3","road_km":"85.000","length":"2.000","name":"Kliniska Rz\u0119\u015bnica","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-05-21T10:00:00+0200","end_day":"2021-07-21T15:00:00+0200"},{"key":31,"road_name":"S3a","road_km":"179.826","length":"1.100","name":"most Cigacice","road_detour":"Wykonywane roboty: budowa obiektu mostowego MS-4B.\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2017-10-19T00:00:00+0200","end_day":"2019-08-19T23:59:00+0200"},{"key":32,"road_name":"S3a","road_km":"194.850","length":"0.100","name":"w\u0119ze\u0142 Zielona G\u00f3ra Po\u0142udnie","road_detour":"Wykonywane roboty: rozbudowa skrzy\u017cowania dr\u00f3g nr 279 i 282 w obr\u0119bie w\u0119z\u0142a Zielona G\u00f3ra Po\u0142udnie.\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-05-06T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T19:00:00+0100"},{"key":33,"road_name":"S3a","road_km":"217.800","length":"1.600","name":"MOP Lisiny","road_detour":"Wykonywane roboty: budowa  MOP Lisiny Wsch\u00f3d i Zach\u00f3d.\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-04-30T08:00:00+0200","end_day":"2019-10-30T17:00:00+0100"},{"key":34,"road_name":"S5","road_km":"243.210","length":"2.690","name":"obwodnica \u015amigla","road_detour":"Roboty drogowe zwi\u0105zane z budow\u0105 drogi S-5 \nPrzepraszamy za utrudnienia .","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2018-02-05T07:00:00+0100","end_day":"2019-12-31T15:00:00+0100"},{"key":35,"road_name":"S5","road_km":"247.600","length":"0.400","name":"\u015amigiel - Wydorowo","road_detour":"Roboty drogowe zwi\u0105zane z budow\u0105 drogi ekspresowej S-5 - budowa bypassu w ci\u0105gu DK 5 .\nPRZEPRASZAMY ZA UTRUDNIENIA\n","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-07-04T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T18:00:00+0100"},{"key":36,"road_name":"S5c","road_km":"10.460","length":"7.240","name":"Morsk - \u015awiecie","road_detour":"","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2017-11-28T11:00:00+0100","end_day":"2019-12-01T23:00:00+0100"},{"key":37,"road_name":"S6","road_km":"327.000","length":"0.000","name":"obr\u0119b w\u0119z\u0142a Barniewice\/Owczarnia","road_detour":"","voivodeship":"pomorskie","start_day":"2019-07-23T06:00:00+0200","end_day":"2019-09-02T06:00:00+0200"},{"key":38,"road_name":"S7","road_km":"325.992","length":"9.288","name":"w. Modlin - skrzy\u017c. Czosn\u00f3w","road_detour":"Roboty zwi\u0105zane z remontem cz\u0105stkowym nawierzchni dr\u00f3g zbiorczych. Zaj\u0119cie cz\u0119\u015bciowe jezdni w obszarze wykonywania remontu.\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-05-24T04:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T15:00:00+0200"},{"key":39,"road_name":"S7","road_km":"325.992","length":"9.288","name":"w\u0119ze\u0142 Modlin - skrzy\u017c. Czosn\u00f3w","road_detour":"Roboty zwi\u0105zane z remontem cz\u0105stkowym nawierzchni wraz z uszczelnianiem szwa technologicznego, sp\u0119ka\u0144 pod\u0142u\u017cnych i poprzecznych. Zaj\u0119cie jednego pasa ruchu. Mo\u017cliwe chwilowe utrudnienia.\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-03T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-18T17:00:00+0200"},{"key":40,"road_name":"S7","road_km":"410.550","length":"46.121","name":"G\u0142uch\u00f3w K\u0119piny","road_detour":"\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-08-02T10:30:00+0200","end_day":"2019-08-06T17:00:00+0200"},{"key":41,"road_name":"S7b","road_km":"0.000","length":"8.000","name":"My\u015blenice - Pcim","road_detour":"Prace konserwacyjno - utrzymaniowe mur\u00f3w oporowych przy jezdni prawej, w rejonie poszczeg\u00f3lnych obiekt\u00f3w lokalne zaj\u0119cie pasa awaryjnego, ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 80 km\/h.\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-07-04T08:00:00+0200","end_day":"2019-09-26T20:00:00+0200"},{"key":42,"road_name":"S7i","road_km":"17.500","length":"31.350","name":"\u017bu\u0142awy Zach\u00f3d-granica wojew\u00f3dztwa-Elbl\u0105g Zach\u00f3d","road_detour":"Wprowadzone ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 100 km\/h B-33(100), oraz ostrze\u017cenie o dzikich zwierz\u0119tach A-18b\nDODATKOWO: lokalnie utrudnienia podczas prowadzenia rob\u00f3t na pasach ruchu (\u0142\u0105cznie z wy\u0142\u0105czaniem pas\u00f3w z ruchu) i na pasie awaryjnym","voivodeship":"pomorskie","start_day":"2018-10-31T14:00:00+0100","end_day":"2019-09-30T15:00:00+0200"},{"key":43,"road_name":"S7r","road_km":"8.300","length":"2.100","name":"m. Brzegi","road_detour":"Utrudnienia w zwi\u0105zku z miejscowym wy\u0142\u0105czeniem pas\u00f3w ruchu na zje\u017adzie do m. Brzegi\n","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2015-10-12T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T14:00:00+0200"},{"key":44,"road_name":"S7r","road_km":"10.025","length":"7.625","name":"W. Brzegi-W. Mnich\u00f3w","road_detour":"Koszenie pasa rozdzia\u0142u, zablokowany lewy pas (w obu kierunkach, pocz\u0105tkowo jezdnia prawa, p\u00f3\u017aniej lewa), prace szybkopost\u0119puj\u0105ce","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2019-06-14T13:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T14:00:00+0200"},{"key":45,"road_name":"S8","road_km":"488.000","length":"11.000","name":"Radzymin - Wyszk\u00f3w","road_detour":"Odbudowa o\u015bwietlenia prace prowadzone z zaj\u0119ciem jednego pasa ruchu.","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-04-17T06:00:00+0200","end_day":"2019-08-24T17:00:00+0200"},{"key":46,"road_name":"S8e","road_km":"191.042","length":"0.000","name":"w. Zdu\u0144ska Wola Wsch\u00f3d","road_detour":"W wyniku budowy drogi powiatowej zablokowane jest rondo p\u00f3\u0142nocne na w\u0119\u017ale Zdu\u0144ska Wola Wsch\u00f3d oraz \u0142\u0105cznik miedzy rondami p\u00f3\u0142nocnym i po\u0142udniowym. Zjazd na w\u0119\u017ale na Zdu\u0144sk\u0105 Wol\u0119 jest nie mo\u017cliwy dla poruszaj\u0105cych si\u0119 w obu kierunkach po S8. Zablokowany jest r\u00f3wnie\u017c wjazd na S8 w obu kierunkach dla jad\u0105cych od Zdu\u0144skiej Woli w kierunku S8. Jedyny mo\u017cliwy zjazd z S8 jest dla jad\u0105cych w kierunku \u0141odzi, do miejscowo\u015bci Marzenin, oraz wjazd w kierunku \u0141odzi od strony Marzenina. Przejazd pod S8 mi\u0119dzy rondami jest zablokowany. Objazdy wyznaczone s\u0105 poprzez s\u0105siednie w\u0119z\u0142y.\n","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-06-05T09:00:00+0200","end_day":"2019-09-24T16:30:00+0200"},{"key":47,"road_name":"S12k","road_km":"5.900","length":"3.700","name":"w\u0119ze\u0142 Jastk\u00f3w - w\u0119ze\u0142 Lublin Czech\u00f3w","road_detour":"Prace zwi\u0105zane z budow\u0105 znak\u00f3w pryzmatycznych na w\u0119\u017ale Lublin S\u0142awinek. Mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 utrudnienia: \n- zaj\u0119cie prawego lub lewego pasa ruchu na jezdni w kierunku Warszawy lub w kierunku Che\u0142m\/Zamo\u015b\u0107\n- chwilowe wstrzymanie ruchu","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-16T07:00:00+0200","end_day":"2019-09-14T17:00:00+0200"},{"key":48,"road_name":"S12k","road_km":"15.800","length":"3.100","name":"w\u0119ze\u0142 Lublin Czech\u00f3w - w\u0119ze\u0142 Lublin Tatary","road_detour":"Prace zwi\u0105zane z budow\u0105 znak\u00f3w pryzmatycznych na w\u0119\u017ale Lublin Rudnik. Mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 utrudnienia: \n- zaj\u0119cie prawego lub lewego pasa ruchu na jezdni w kierunku Warszawy lub w kierunku Che\u0142m\/Zamo\u015b\u0107\n- chwilowe wstrzymanie ruchu","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-16T07:00:00+0200","end_day":"2019-09-14T17:00:00+0200"},{"key":49,"road_name":"S17e","road_km":"0.900","length":"0.600","name":"weze\u0142 Kur\u00f3w Zach\u00f3d  - w\u0119ze\u0142 Kur\u00f3w Wsch\u00f3d","road_detour":"Prace zwi\u0105zane z budow\u0105 znak\u00f3w pryzmatycznych na w\u0119\u017ale Kur\u00f3w Zach\u00f3d. Mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 utrudnienia: \n- zaj\u0119cie prawego lub lewego pasa ruchu na jezdni w kierunku Warszawy lub w kierunku Che\u0142m\/Zamo\u015b\u0107\n- chwilowe wstrzymanie ruchu","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-16T07:00:00+0200","end_day":"2019-09-14T17:00:00+0200"},{"key":50,"road_name":"S19d","road_km":"1.100","length":"0.500","name":"w\u0119ze\u0142 Lublin Szerokie - w\u0119ze\u0142 Lublin S\u0142awinek","road_detour":"Prace zwi\u0105zane z budow\u0105 znak\u00f3w pryzmatycznych na w\u0119\u017ale Lublin S\u0142awinek. Mog\u0105 wyst\u0105pi\u0107 utrudnienia: \n- zaj\u0119cie prawego lub lewego pasa ruchu na jezdni w kierunku Rzeszowa lub w kierunku Bia\u0142egostoku\n- chwilowe wstrzymanie ruchu","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-16T07:00:00+0200","end_day":"2019-09-14T17:00:00+0200"},{"key":51,"road_name":"S52b","road_km":"14.150","length":"0.200","name":"Bielsko-Bia\u0142a - Cieszyn, m. Skocz\u00f3w","road_detour":"Przebudowa ekran\u00f3w przeciwha\u0142asowych. Zamkni\u0119ty prawy pas ruchu w kierunku Cieszyna.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-01-17T10:00:00+0100","end_day":"2019-08-14T00:00:00+0200"},{"key":52,"road_name":"S52b","road_km":"17.500","length":"0.500","name":"Bieslko-Bia\u0142a - Cieszyn, m. Pog\u00f3rze","road_detour":"Budowa ekran\u00f3w przeciwha\u0142asowych. Zamkni\u0119ty prawy pas ruchu w kierunku Cieszyna.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-01-10T10:00:00+0100","end_day":"2019-08-14T00:00:00+0200"},{"key":53,"road_name":"S52b","road_km":"0.000","length":"24.524","name":"Cieszyn-Jasienica","road_detour":"Na czas rob\u00f3t zaj\u0119cie pasa awaryjnego lub zaj\u0119cie prawego lub lewego pasa ruchu w zale\u017cno\u015bci od potrzeb.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-30T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-04T18:00:00+0200"},{"key":54,"road_name":"1","road_km":"423.700","length":"16.720","name":"Kamie\u0144sk - Radomsko","road_detour":"Ruch dwukierunkowy odbywa si\u0119 jezdni\u0105 w kierunku Katowic - dwa pasy ruchu dla jad\u0105cych w stron\u0119 Katowic i jeden dla jad\u0105cych w kierunku Gda\u0144ska. Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 60 km\/h.\n","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-06-12T15:02:00+0200","end_day":"2020-06-12T15:00:00+0200"},{"key":55,"road_name":"1","road_km":"439.898","length":"7.498","name":"Radomsko - granica wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego","road_detour":"Budowa autostrady A1 na odcisku Radomsko - granica wojew\u00f3dztwa \u0142\u00f3dzkiego. Jezdnia wschodnia (w kierunku Gda\u0144ska) ca\u0142kowicie zablokowana. Ruch odbywa si\u0119 po jezdni zachodniej w uk\u0142adzie 2+1 (2 pasy w kierunku Katowic, 1 pas w kierunku Gda\u0144ska). Skrzy\u017cowanie z drog\u0105 DK42 pozostaje bez zmian. Wprowadzono dodatkowe skrzy\u017cowanie z sygnalizacj\u0105 \u015bwietln\u0105 w miejscowo\u015bci Szczepocice.","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-03-27T16:15:00+0100","end_day":"2020-07-01T08:00:00+0200"},{"key":56,"road_name":"1","road_km":"458.945","length":"5.000","name":"m. Ko\u015bcielec - m. \u0141ochynia","road_detour":"Budowa autostrady A1 odc. E. Jezdnia prawa (kier. Katowice) wy\u0142\u0105czona z ruchu. Ruch odbywa si\u0119 dwukierunkowo jezdni\u0105 lew\u0105 (wschodni\u0105) w uk\u0142adzie 2+1 : 2 pasy w kier. \u0141odzi, 1 pas w kier. Katowic.","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-04-11T16:30:00+0200","end_day":"2020-04-30T15:00:00+0200"},{"key":57,"road_name":"1","road_km":"463.945","length":"2.459","name":"m. Ko\u015bcielec - m. Rz\u0105sawa","road_detour":"Wy\u0142\u0105czona z ruchu jezdnia w kierunku na Warszaw\u0119. Ruch odbywa si\u0119 dwukierunkowo na jezdni w kierunku na Cz\u0119stochow\u0119.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-05-07T07:00:00+0200","end_day":"2019-11-15T07:00:00+0100"},{"key":58,"road_name":"1","road_km":"498.000","length":"0.050","name":"Kozieg\u0142owy","road_detour":"ruch w kier. Katowic odbywa si\u0119 prawym pasem\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-03T16:50:00+0200","end_day":"2019-08-03T18:30:00+0200"},{"key":59,"road_name":"1","road_km":"570.045","length":"28.457","name":"Tychy - Bielsko","road_detour":"Na czas rob\u00f3t zaj\u0119cie prawego pasa ruchu.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-31T06:00:00+0200","end_day":"2019-08-15T06:00:00+0200"},{"key":60,"road_name":"1","road_km":"570.045","length":"20.955","name":"Tychy-Czechowice","road_detour":"Na czas rob\u00f3t zaj\u0119cie lewego lub prawego pasa ruchu w zale\u017cno\u015bci od potrzeb.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-01T18:00:00+0200","end_day":"2019-08-08T18:00:00+0200"},{"key":61,"road_name":"1","road_km":"591.724","length":"6.710","name":"Czechowice-Dziedzice","road_detour":"Na czas rob\u00f3t zaj\u0119cie prawego pasa ruchu.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2018-12-03T08:00:00+0100","end_day":"2019-11-15T15:00:00+0100"},{"key":62,"road_name":"1","road_km":"591.724","length":"6.710","name":"Czechowice-Dziedzice","road_detour":"Na czas budowy zabezpiecze\u0144 przeciw-ha\u0142asowych wzd\u0142u\u017c DK1 w Czechowicach -Dziedzicach zaj\u0119cie prawego pasa ruchu. \n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-01-03T08:00:00+0100","end_day":"2019-11-15T15:00:00+0100"},{"key":63,"road_name":"2","road_km":"646.488","length":"0.200","name":"Bia\u0142a Podlaska - Terespol","road_detour":"Remont mostu na rzece Krznie","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-06-28T08:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T18:00:00+0200"},{"key":64,"road_name":"3","road_km":"43.900","length":"0.200","name":"Brzozowo-Przybiern\u00f3w","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-06-14T14:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T16:00:00+0100"},{"key":65,"road_name":"3","road_km":"45.100","length":"0.300","name":"Przybiern\u00f3w-Brzozowo","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-06-07T07:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T16:00:00+0100"},{"key":66,"road_name":"3","road_km":"48.800","length":"0.200","name":"Przybiern\u00f3w-Babigoszcz","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-06-14T14:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T16:00:00+0100"},{"key":67,"road_name":"3","road_km":"50.400","length":"0.500","name":"Przybiern\u00f3w-Babigoszcz","road_detour":"","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-06-03T13:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T16:00:00+0100"},{"key":68,"road_name":"3","road_km":"56.300","length":"0.200","name":"m.Babigoszcz","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-06-07T07:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T16:00:00+0100"},{"key":69,"road_name":"3","road_km":"60.000","length":"0.400","name":"Babigoszcz-Mi\u0119kowo","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-06-14T14:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T16:00:00+0100"},{"key":70,"road_name":"3","road_km":"61.900","length":"0.000","name":"w. Mi\u0119kowo - w. Par\u0142\u00f3wko","road_detour":"Zalecany objazd tras\u0105 alternatywn\u0105 przez DW111\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-08-03T08:55:00+0200","end_day":"2019-08-03T19:55:00+0200"},{"key":71,"road_name":"3","road_km":"353.650","length":"0.500","name":"W\u0119ze\u0142 Ka\u017amierz\u00f3w","road_detour":"Budowa drogi ekspresowej S-3 w obr\u0119bie w\u0119z\u0142a Ka\u017amierz\u00f3w.\n","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","start_day":"2016-10-13T08:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T15:00:00+0200"},{"key":72,"road_name":"3","road_km":"360.000","length":"7.000","name":"Polkowice - Lubin","road_detour":"Budowa drogi ekspresowej S-3. Objazd praw\u0105 jezdni\u0105 drogi ekspresowej S-3 od w\u0119z\u0142a Polkowice, dalej drog\u0105 obs\u0142uguj\u0105c\u0105 DO do drogi krajowej nr 3 i drogi ekspresowej S-3 w kierunku Legnicy.\n","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","start_day":"2016-11-04T16:00:00+0100","end_day":"2019-09-30T15:00:00+0200"},{"key":73,"road_name":"3","road_km":"368.250","length":"0.100","name":"Lubin - Obora","road_detour":"Budowa zjazdu w kierunku Lubina\n","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-02T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-14T15:00:00+0200"},{"key":74,"road_name":"3","road_km":"436.400","length":"0.600","name":"Bolk\u00f3w - Kaczor\u00f3w","road_detour":"Objazd obywa si\u0119 przez miejscowo\u015b\u0107 Marcisz\u00f3w drog\u0105 krajow\u0105 nr 5 i drog\u0105 wojew\u00f3dzk\u0105 nr 328.\n","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-17T13:00:00+0200","end_day":"2019-11-18T15:00:00+0100"},{"key":75,"road_name":"5","road_km":"6.000","length":"18.200","name":"Dworzysko - Kusowo","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2017-11-28T11:00:00+0100","end_day":"2019-12-01T23:00:00+0100"},{"key":76,"road_name":"5","road_km":"11.400","length":"0.100","name":"\u015awiecie - Dworzysko","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2017-11-28T11:00:00+0100","end_day":"2019-12-01T23:00:00+0100"},{"key":77,"road_name":"5","road_km":"27.700","length":"0.600","name":"Bor\u00f3wno - Aleksandrowo","road_detour":"","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2017-11-28T11:00:00+0100","end_day":"2019-12-01T23:00:00+0100"},{"key":78,"road_name":"5","road_km":"32.008","length":"0.422","name":"\u015awiecie-Bydgoszcz, m. Osielsko","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-06-26T11:00:00+0200","end_day":"2019-11-18T15:00:00+0100"},{"key":79,"road_name":"5","road_km":"61.050","length":"9.900","name":"Lipniki - Szubin","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2018-07-20T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":80,"road_name":"5","road_km":"65.000","length":"0.200","name":"Rynarzewo","road_detour":"Objazd bajpasem na odcinku 200 m.\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2018-09-28T17:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":81,"road_name":"5","road_km":"68.020","length":"0.110","name":"Szkocja","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2018-07-19T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":82,"road_name":"5","road_km":"68.300","length":"0.200","name":"Szkocja","road_detour":"Objazd bajpasem\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2018-10-30T10:00:00+0100","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":83,"road_name":"5","road_km":"80.380","length":"11.360","name":"W\u0105sosz - Jaroszewo","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2018-07-20T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":84,"road_name":"5","road_km":"86.950","length":"0.250","name":"Sobiejuchy","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2018-07-02T00:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":85,"road_name":"5","road_km":"88.400","length":"0.700","name":"Brzyskorzystewko","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2018-07-20T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":86,"road_name":"5","road_km":"104.640","length":"13.543","name":"Grochowiska - Coto\u0144","road_detour":"","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2018-01-10T07:00:00+0100","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":87,"road_name":"5","road_km":"112.680","length":"0.170","name":"Lubcz","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-06-19T13:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":88,"road_name":"5","road_km":"113.000","length":"5.000","name":"Lubcz - Bo\u017cacin","road_detour":"Prze\u0142o\u017cono ruch na nowy odcinek drogi.\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-01-28T12:00:00+0100","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":89,"road_name":"5","road_km":"214.635","length":"3.685","name":"Wronczyn - Ko\u015bcian","road_detour":"UTRUDNIENIA ZWI\u0104ZANE Z BUDOW\u0104 DROGI S5 POZNA\u0143 - WROC\u0141AW ODC. WRONCZYN - KO\u015aCIAN PO\u0141UDNIE \n\nPRZEPRASZAMY ZA UTRUDNIENIA","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2018-05-30T10:00:00+0200","end_day":"2019-11-01T18:00:00+0100"},{"key":90,"road_name":"5","road_km":"238.790","length":"1.210","name":"Ko\u015bcian - Czacz","road_detour":"Roboty drogowe zwi\u0105zane z budow\u0105 drogi S-5 \nPrzepraszamy za utrudnienia .\n","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2018-04-04T07:00:00+0200","end_day":"2019-11-01T15:00:00+0100"},{"key":91,"road_name":"5","road_km":"414.550","length":"0.200","name":"miejscowo\u015b\u0107 Wierzchos\u0142awice","road_detour":"\n","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-04-24T13:30:00+0200","end_day":"2019-09-16T15:00:00+0200"},{"key":92,"road_name":"5b","road_km":"0.700","length":"0.200","name":"Obwodnica Szubina","road_detour":"W\u0119ze\u0142 Szubin zamkni\u0119ta \u0142\u0105cznica Pozna\u0144 - Szubin objazd do \u0141abiszyna, Szubina, Nak\u0142a w km 2+202 w drog\u0119 wojew\u00f3dzk\u0105 nr 246\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2018-11-09T07:00:00+0100","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":93,"road_name":"5b","road_km":"2.100","length":"0.000","name":"Zmiana wjazdu  do Szubina na DW 246 od strony Poznania","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2018-08-14T10:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":94,"road_name":"5b","road_km":"0.000","length":"4.720","name":"Obwodnica Szubina","road_detour":"","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2018-01-10T07:00:00+0100","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":95,"road_name":"5b","road_km":"0.000","length":"1.000","name":"obwodnica Szubina","road_detour":"Budowa S5\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-07-23T11:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T16:00:00+0100"},{"key":96,"road_name":"5c","road_km":"0.000","length":"10.450","name":"Nowe Marzy - Morsk","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2017-11-28T11:00:00+0100","end_day":"2019-12-01T23:00:00+0100"},{"key":97,"road_name":"6","road_km":"48.550","length":"3.150","name":"Wojcieszyn - \u017babowo","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2018-07-31T14:30:00+0200","end_day":"2019-08-09T18:00:00+0200"},{"key":98,"road_name":"6","road_km":"53.200","length":"5.000","name":"\u017babowo-Lisowo","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2018-10-23T15:00:00+0200","end_day":"2019-08-09T17:00:00+0200"},{"key":99,"road_name":"6","road_km":"55.400","length":"0.500","name":"\u017babowo-Wyszog\u00f3ra","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2018-04-26T18:00:00+0200","end_day":"2019-08-09T19:00:00+0200"},{"key":100,"road_name":"6","road_km":"60.400","length":"1.000","name":"Lisowo - Wilczyniec","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-01-16T13:00:00+0100","end_day":"2019-08-09T17:00:00+0200"},{"key":101,"road_name":"6","road_km":"67.580","length":"1.320","name":"P\u0142oty-Pniewo","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2017-08-30T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-09T20:00:00+0200"},{"key":102,"road_name":"6","road_km":"68.900","length":"1.200","name":"P\u0142oty-Pniewo","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2017-04-07T11:00:00+0200","end_day":"2019-08-09T20:00:00+0200"},{"key":103,"road_name":"6","road_km":"73.000","length":"2.000","name":"Modlimowo - Wicimice","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2018-08-28T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-09T17:00:00+0200"},{"key":104,"road_name":"6","road_km":"115.509","length":"21.950","name":"Karlino - Koszalin","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-07-27T04:00:00+0200","end_day":"2019-08-22T15:00:00+0200"},{"key":105,"road_name":"6a","road_km":"2.300","length":"0.500","name":"Obwodnica  m.Karlino","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-07-03T08:30:00+0200","end_day":"2019-08-09T15:00:00+0200"},{"key":106,"road_name":"7","road_km":"225.100","length":"52.400","name":"Gda\u0144sk-Warszawa","road_detour":"\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-29T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-30T13:00:00+0200"},{"key":107,"road_name":"7","road_km":"277.500","length":"17.891","name":"Rybitwy - P\u0142o\u0144sk","road_detour":"Koszenie pasa drogowego na odcinku Rybitwy - P\u0142o\u0144sk\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-31T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-06T15:00:00+0200"},{"key":108,"road_name":"7","road_km":"325.280","length":"24.210","name":"Czosn\u00f3w - Warszawa","road_detour":"Wykonywanie remontu nawierzchni dr\u00f3g zbiorczych. Roboty wykonywane z cz\u0119\u015bciowym zaj\u0119ciem jezdni - w obszarze wykonywania remontu.\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-05-24T04:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T15:00:00+0200"},{"key":109,"road_name":"7","road_km":"347.200","length":"0.050","name":"ul. Wi\u015blana - zamkni\u0119cie drogi podporz\u0105dkowanej po stronie prawej","road_detour":"Roboty zwi\u0105zane z remontem ul. Wi\u015blanej (droga powiatowa nr 2420W) na odcinku od ul. Kolejowej (droga krajowa nr. 7) do ul. Zachodniej\/Dolnej (drogi gminnej) w m. \u0141omianki. Prace maj\u0105 by prowadzone w okresie 15.03 - 30. 08. Zakres rob\u00f3t: wyd\u0142u\u017cenie lewoskr\u0119tu, wymiana nawierzchni, wykonanie obustronnych chodnik\u00f3w, odtworzenie p\u0119tli indukcyjnych.\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-03-25T08:00:00+0100","end_day":"2019-08-31T17:00:00+0200"},{"key":110,"road_name":"7","road_km":"507.100","length":"5.130","name":"m. Skar\u017cysko-Kam.","road_detour":"\n","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2019-04-04T08:00:00+0200","end_day":"2020-02-29T17:00:00+0100"},{"key":111,"road_name":"7","road_km":"692.200","length":"2.400","name":"My\u015blenice - Jawornik","road_detour":"5 etap wy\u015bcigu kolarskiego Tour de Pologne UCI World Tour 2019 - przejazd odcinkiem DK 7 od wyjazdu z ul. Sienkiewicza do zjazdu na DW 955 w Jaworniku planowany jest w godzinach 13:10-13.20 - w zwi\u0105zku z tym mo\u017cliwe jest wstrzymanie ruchu w godzinach od ok.13:00 do 13:30\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-08-07T13:00:00+0200","end_day":"2019-08-07T13:30:00+0200"},{"key":112,"road_name":"8","road_km":"37.100","length":"0.100","name":"Obwodnica K\u0142odzka","road_detour":"\n","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-17T19:00:00+0200","end_day":"2019-08-10T10:00:00+0200"},{"key":113,"road_name":"8","road_km":"420.100","length":"8.300","name":"Radziejoeice - \u017babia Wola","road_detour":"Przebudowa drogi krajowej nr 8 do parametr\u00f3w drogi expresowej (wy\u0142\u0105czona jezdnia prawa,ruch dwukierunkowy po lewej jezdni)\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2016-07-06T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-30T15:00:00+0200"},{"key":114,"road_name":"8","road_km":"428.400","length":"13.200","name":"Zabia Wola - Paszk\u00f3w","road_detour":"Przebudowa drogi krajowej nr 8 do parametr\u00f3w drogi expresowej (ruch odbywa si\u0119 po obu jezdniach - roboty wyko\u0144czeniowe w koronie drogi)\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2016-07-06T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-30T15:00:00+0200"},{"key":115,"road_name":"8","road_km":"516.674","length":"28.906","name":"Obwodnica Wyszkowa - Obowdnica Ostrowi Maz.","road_detour":"\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-31T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T18:00:00+0200"},{"key":116,"road_name":"8","road_km":"638.400","length":"2.068","name":"Poros\u0142y - Bia\u0142ystok","road_detour":"","voivodeship":"podlaskie","start_day":"2019-04-23T15:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T15:00:00+0100"},{"key":117,"road_name":"9","road_km":"68.800","length":"0.300","name":"Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski","road_detour":"Remont k\u0142adki dla pieszych nad drog\u0105 i linia kolejow\u0105","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2019-08-02T16:00:00+0200","end_day":"2019-08-08T15:00:00+0200"},{"key":118,"road_name":"9","road_km":"69.287","length":"0.260","name":"m. Ostrowiec \u015aw. k\u0142adka dla pieszych","road_detour":"Remont k\u0142adki dla pieszych nad torami kolejowymi i drog\u0105.Ruch pieszych odbywa si\u0119 wydzielonym pasem na wiadukcie.\n","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2019-07-02T14:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T15:00:00+0100"},{"key":119,"road_name":"9","road_km":"126.729","length":"0.000","name":"Rzesz\u00f3w - Opat\u00f3w","road_detour":"Ograniczenie tona\u017cowe dla samoch\u00f3d o DMC powy\u017cej 36 tony. Trasa objazdu przebiega\u0107 b\u0119dzie nast\u0119puj\u0105cymi drogami:\nDrog\u0105 wojew\u00f3dzk\u0105 nr 985 na odcinku od Tarnobrzega (skrzy\u017cowanie DK9 \u2013 DW985 \u2013 DW871) do Tuszowa Narodowego (skrzy\u017cowanie DK985 \u2013 DW764),\nDrog\u0105 wojew\u00f3dzk\u0105 nr 764 na odcinku od Tuszowa Narodowego (skrzy\u017cowanie DW985 \u2013 DW764),\nDrog\u0105 krajow\u0105 nr 79 na odcinku od Po\u0142a\u0144ca (skrzy\u017cowanie DW764 \u2013 DK79) do Osieka (skrzy\u017cowanie DK79 \u2013 DW765) i dalej do \u0141oniowa (Skrzy\u017cowanie DK79 \u2013 DK9)","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-07-01T14:00:00+0200","end_day":"2019-11-04T10:00:00+0100"},{"key":120,"road_name":"9","road_km":"130.200","length":"0.700","name":"Tarnobrzeg - Rzesz\u00f3w","road_detour":"Przebudowa wiaduktu nad lini\u0105 kolejow\u0105 w m. Chmiel\u00f3w. Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 50 km\/h. W miejsach rob\u00f3t odbywa si\u0119 wyjazd pojazd\u00f3w z budowy.\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-07-04T12:00:00+0200","end_day":"2019-08-10T12:00:00+0200"},{"key":121,"road_name":"9","road_km":"141.339","length":"0.000","name":"Tarnobrzeg - Rzesz\u00f3w","road_detour":"Przebudowa mostu w m. Nowa D\u0119ba. Ruch odbywa si\u0119 wahad\u0142owo jednym pasem oznaczony sygnalizacj\u0105 \u015bwietln\u0105.","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-07-02T10:00:00+0200","end_day":"2021-09-01T10:00:00+0200"},{"key":122,"road_name":"9","road_km":"167.210","length":"0.170","name":"Tarnobrzeg - G\u0142og\u00f3w Ma\u0142opolski","road_detour":"Budowa Obwodnicy w ci\u0105gu drogi wojew\u00f3dzkiej nr 987 w m. Kolbuszowa. Cz\u0119\u015bciowo zaj\u0119ty pas ruchu zwi\u0105zany z wyjazdami samochod\u00f3w z placu budowy. Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 40 km\/h. Zakaz wyprzedzania. W ci\u0105gu dnia mo\u017cliwy ruch wahad\u0142owy sterowany r\u0119cznie.\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-02-20T08:00:00+0100","end_day":"2019-09-01T12:00:00+0200"},{"key":123,"road_name":"9","road_km":"175.400","length":"0.000","name":"Kolbuszowa - G\u0142og\u00f3w Ma\u0142opolski","road_detour":"Miejscowos\u0107: Wide\u0142ka, zablokowany pas w kierunku Rzeszowa, Policja kieruje ruchem wahad\u0142owym.\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-08-03T15:55:00+0200","end_day":"2019-08-03T18:00:00+0200"},{"key":124,"road_name":"10","road_km":"57.000","length":"0.000","name":"w. Stargard Wsch\u00f3d - Sucha\u0144, m. Kr\u0105piel","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-08-03T15:45:00+0200","end_day":"2019-08-03T18:45:00+0200"},{"key":125,"road_name":"10","road_km":"147.700","length":"1.700","name":"m. Wa\u0142cz","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-01-01T00:00:00+0100","end_day":"2019-12-31T00:00:00+0100"},{"key":126,"road_name":"10","road_km":"162.500","length":"0.800","name":"Witankowo - Nowa \u0141ubianka","road_detour":"Budowa obwodnicy Wa\u0142cza. Wyjazd z budowy, zmiana przebiegu drogi.\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2016-08-19T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-02T23:59:00+0200"},{"key":127,"road_name":"10","road_km":"258.098","length":"6.602","name":"Paw\u0142\u00f3wek - Bia\u0142e B\u0142ota.","road_detour":"","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-03-04T00:00:00+0100","end_day":"2019-12-31T00:00:00+0100"},{"key":128,"road_name":"10","road_km":"318.600","length":"0.300","name":"Lubicz - Blinno, m. Lubicz G\u00f3rny","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-06-26T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T15:00:00+0100"},{"key":129,"road_name":"10","road_km":"319.500","length":"34.400","name":"Lubicz - Z\u0142otopole","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-07-30T07:30:00+0200","end_day":"2019-08-24T17:00:00+0200"},{"key":130,"road_name":"10","road_km":"439.800","length":"0.300","name":"Dzierz\u0105\u017cnia remont chodnika","road_detour":"Dzierz\u0105\u017cnia remont chodnika\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-29T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-17T12:00:00+0200"},{"key":131,"road_name":"10b","road_km":"2.600","length":"6.300","name":"Obwodnica Kobylanki","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-06-26T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T17:00:00+0200"},{"key":132,"road_name":"11","road_km":"47.980","length":"33.009","name":"Koszalin - Bobolice","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-07-16T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-03T18:00:00+0200"},{"key":133,"road_name":"11","road_km":"97.603","length":"0.152","name":"Wierzchowo - Sczecinek","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-07-22T08:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T15:00:00+0200"},{"key":134,"road_name":"11","road_km":"108.700","length":"1.400","name":"m. Szczecinek","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-05-21T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":135,"road_name":"11","road_km":"119.800","length":"1.300","name":"Szczecinek - Okonek","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-07-28T00:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":136,"road_name":"11","road_km":"123.740","length":"11.816","name":"Gr.wojew\u00f3dztwa-Okonek","road_detour":"Remont drogi .Wykonawca rob\u00f3t POL-DR\u00d3G Drawsko Pomorskie.\n Tel. kontaktowy 725 587 770\nPrzepraszamy za utrudnienia w ruchu prosimy o ostro\u017cn\u0105 jazd\u0119.","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-06-10T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T18:00:00+0100"},{"key":137,"road_name":"11","road_km":"250.500","length":"0.300","name":"Oborniki  - most rz. Warta","road_detour":"Remont mostu nad rzek\u0105 Wart\u0105 w Obornikach w ci\u0105gu DK 11. Ruch odbywa si\u0119 mostem zast\u0119pczym. No\u015bno\u015b\u0107 tymczasowego mostu 40ton. Prace prowadzi firma Strabag. \n","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-07-24T08:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T15:00:00+0100"},{"key":138,"road_name":"11","road_km":"413.000","length":"32.000","name":"Ostr\u00f3w - Ostrzesz\u00f3w - K\u0119pno","road_detour":"okresami wprowadzany b\u0119dzie ruch wahad\u0142owy kierowany r\u0119cznie\n","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-08-02T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-10T17:00:00+0200"},{"key":139,"road_name":"11","road_km":"427.700","length":"4.300","name":"przejscie przez m. Ostrzesz\u00f3w","road_detour":"okresami wprowadzany b\u0119dzie ruch wahad\u0142owy kierowany r\u0119cznie\n","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-06-10T07:00:00+0200","end_day":"2019-09-20T15:00:00+0200"},{"key":140,"road_name":"11","road_km":"467.000","length":"0.400","name":"m. Kost\u00f3w na trasie K\u0119pno - Byczyna","road_detour":"Remont mostu - ca\u0142odobowe utrudnienia w ruchu, ruch wahad\u0142owy.","voivodeship":"opolskie","start_day":"2019-05-08T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-30T16:00:00+0200"},{"key":141,"road_name":"11","road_km":"508.000","length":"0.500","name":"m. Olesno ul. Kluczborska","road_detour":"Remont kanalizacji sanitarnej, w tym chodnika - utrudnienia w ruchu.\n","voivodeship":"opolskie","start_day":"2019-05-31T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-06T16:00:00+0200"},{"key":142,"road_name":"11","road_km":"522.300","length":"2.500","name":"Sierak\u00f3w \u015al\u0105ski","road_detour":"\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-04-24T10:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T07:00:00+0200"},{"key":143,"road_name":"11","road_km":"533.900","length":"1.100","name":"m. Glinica","road_detour":"\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-04-11T07:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T00:00:00+0200"},{"key":144,"road_name":"12","road_km":"77.745","length":"0.225","name":"Szprotawa -  granica wojew\u00f3dztwa","road_detour":"Przebudowa mostu na rzece Kamienny Potok.Zw\u0119\u017cenie jezdni. Obowi\u0105zuje zakaz wyprzedzania. Ruch odbywa si\u0119 wahad\u0142owo wytyczonym  obok jezdni g\u0142\u00f3wnej bypassem. Uwaga ! Mo\u017cliwe r\u0119czne kierowanie ruchem w godz. 7-18\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-05-21T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-21T00:00:00+0200"},{"key":145,"road_name":"12","road_km":"79.300","length":"0.750","name":"obwodnica m. Szprotawka","road_detour":"Przebudowa drogi. Ruch kierowany na obwodnic\u0119 Szprotawki. Zw\u0119\u017cenie jezdni. Zakaz wyprzedzania. Ruch kierowany sygnalizacj\u0105 \u015bwietln\u0105.\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-06-26T14:00:00+0200","end_day":"2019-10-19T00:00:00+0200"},{"key":146,"road_name":"12","road_km":"117.350","length":"0.500","name":"Nielubia - Kurowice","road_detour":"W zwi\u0105zku z przebudow\u0105 drogi DK 12 w  km 117+350 do km  117+850 Nielubia-Kurowice planowane jest jej ca\u0142kowite zamkni\u0119cie na czas prowadzony prac.","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-13T10:00:00+0200","end_day":"2019-09-13T18:00:00+0200"},{"key":147,"road_name":"12","road_km":"186.650","length":"12.215","name":"odcinki : m. Krzemieniewo  , Krzemieniewo -Hersztupowo , m. Hersztupowo , m. Gosty\u0144","road_detour":"Remont drogi krajowej nr 12  na odcinkach m. Krzemieniewo , Krzemieniewo - Herwsztupowo , m. Hersztupowo , m. Gosty\u0144 \nOznakowanie A- 12 ,B-12 , B-12 , B- 33,  40 , 50 , 60 \n\nPRZEPRASZAMY ZA UTRUDNIENIA \n","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-07-30T07:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T17:00:00+0200"},{"key":148,"road_name":"12","road_km":"200.731","length":"36.598","name":"odcinek Gosty\u0144 - Jarocin","road_detour":"Remont nawierzchni.          Ograniczenia:                                     - zakaz wyprzedzania                         - zw\u0119\u017cenie jezdni                              - ruch wahad\u0142owy sterowany r\u0119cznie w miejscu rob\u00f3t","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-07-22T08:00:00+0200","end_day":"2019-07-26T17:00:00+0200"},{"key":149,"road_name":"12","road_km":"316.680","length":"0.270","name":"m.Smardzew","road_detour":"Budowa ronda na skrzy\u017cowaniu z drog\u0105 powiatow\u0105 w miejscowo\u015bci Smardzew. Ruch odbywa si\u0119 wahad\u0142owo. Kierowany za pomoc\u0105 sygnalizacji \u015bwietlnej. Dla drogi powiatowej, kt\u00f3ra b\u0119dzie nieprzejezdna na wprost do zako\u0144czenia prac wyznaczono objazdy: do Ko\u015bcierzyna przez Ocin, a do Char\u0142upi Wielkiej przez Wr\u00f3blew.","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-03-25T07:00:00+0100","end_day":"2019-12-31T17:00:00+0100"},{"key":150,"road_name":"12","road_km":"342.600","length":"5.200","name":"R\u0119koraj - Jarosty","road_detour":"Budowa zatok autobusowych strona  prawa bez zaj\u0119cia jezdni.Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 50km\/h w obu kierunkach. Ruch wahad\u0142owy sterowany r\u0119cznie wprowadzany incydentalnie.\n","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-06-07T09:30:00+0200","end_day":"2019-08-05T12:00:00+0200"},{"key":151,"road_name":"12","road_km":"486.600","length":"0.200","name":"Gielni\u00f3w - Radom","road_detour":"Remont dylatacji.","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-06-03T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-04T15:00:00+0200"},{"key":152,"road_name":"12m","road_km":"0.000","length":"7.895","name":"obwodnica Opoczna","road_detour":"W zwi\u0105zku z kolejnym etapem przebudowy wiaduktu kolejowego CMK droga ca\u0142kowicie zamkni\u0119ta. Objazd wyznaczono ulicami Opoczna dawny przebieg drogi 12.\n","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-07-29T13:30:00+0200","end_day":"2019-08-19T18:00:00+0200"},{"key":153,"road_name":"14","road_km":"38.700","length":"0.600","name":"Stryk\u00f3w - \u0141\u00f3d\u017a","road_detour":"W godz. 7-15 ruch wahad\u0142owy sterowany r\u0119cznie","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-05-30T11:00:00+0200","end_day":"2019-09-01T15:00:00+0200"},{"key":154,"road_name":"15","road_km":"134.095","length":"0.485","name":"Droga krajowa nr 15 m. Gniezno","road_detour":"W zwi\u0105zku z prowadzeniem prac Etapu I przebudowy skrzy\u017cowania ulic Wrzesi\u0144skiej i Kostrzewskiego w m. Gniezno, znajduj\u0105cego si\u0119 w ci\u0105gu drogi krajowej nr 15 w km 134+243, wprowadzono ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 40 km\/h.  \n","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-05-07T11:40:00+0200","end_day":"2019-10-15T14:00:00+0200"},{"key":155,"road_name":"16","road_km":"225.000","length":"0.500","name":"m. Prawdowo","road_detour":"R\u0119czne kierowanie ruchem.\nUtwardzenie poboczy kostk\u0105.\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-08-01T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-09T17:00:00+0200"},{"key":156,"road_name":"16","road_km":"259.300","length":"0.600","name":"Grzegorze - Mikosze","road_detour":"Brak oznakowania poziomego.\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2018-12-16T07:00:00+0100","end_day":"2019-08-31T15:00:00+0200"},{"key":157,"road_name":"16","road_km":"259.800","length":"0.300","name":"msc. Mikosze","road_detour":"Przejazd mostem tymczasowym r\u00f3wnoleg\u0142ym do przebudowywanego.mostu. \n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-01-02T11:00:00+0100","end_day":"2019-08-31T15:00:00+0200"},{"key":158,"road_name":"16","road_km":"280.800","length":"0.600","name":"Orzysz-E\u0142k","road_detour":"Remont nawierzchni (nak\u0142adka) \n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-08-01T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-20T18:00:00+0200"},{"key":159,"road_name":"16","road_km":"283.000","length":"0.700","name":"Orzysz-E\u0142k","road_detour":"Remont nawierzchni (nak\u0142adka)\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-08-01T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-20T18:00:00+0200"},{"key":160,"road_name":"16","road_km":"316.767","length":"0.238","name":"m. Kalinowo","road_detour":"\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-07-08T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-05T15:00:00+0200"},{"key":161,"road_name":"17","road_km":"1.617","length":"22.508","name":"Zakr\u0119t - Ko\u0142biel","road_detour":"\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-01-01T07:00:00+0100","end_day":"2020-04-30T18:00:00+0200"},{"key":162,"road_name":"17","road_km":"24.125","length":"16.275","name":"Ko\u0142biel _obwodnica Garwolina","road_detour":"\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2017-07-01T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T15:00:00+0100"},{"key":163,"road_name":"17","road_km":"50.543","length":"24.340","name":"Obwodnica Garwolina-granica wojew\u00f3dztwa","road_detour":"\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2017-07-06T07:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T15:00:00+0100"},{"key":164,"road_name":"17","road_km":"92.700","length":"0.700","name":"Parafianka - Skrudki","road_detour":"Budowa drogi ekspresowej S17 - wprowadzono objazd drog\u0105 o nawierzchni bitumicznej.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2017-11-06T13:00:00+0100","end_day":"2019-08-31T12:00:00+0200"},{"key":165,"road_name":"18","road_km":"4.700","length":"1.600","name":"w\u0119ze\u0142 Olszyna-w\u0119ze\u0142 \u017bary Zach\u00f3d","road_detour":"Wy\u0142\u0105czenie z ruchu obiekt\u00f3w mostowych na jezdni po\u0142udniowej, zw\u0119\u017cenie jezdni i ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 60km\/h, ruch odbywa si\u0119 jezdni\u0105 p\u00f3\u0142nocn\u0105, obowi\u0105zuje zakaz wyprzedzania.\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2016-12-07T00:00:00+0100","end_day":"2019-12-31T00:00:00+0100"},{"key":166,"road_name":"18","road_km":"25.400","length":"0.700","name":"w\u0119ze\u0142 \u017bary Po\u0142udnie-w\u0119ze\u0142 I\u0142owa","road_detour":"Wy\u0142\u0105czenie z ruchu obiektu mostowego na jezdni po\u0142udniowej, zw\u0119\u017cenie jezdni i ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 60km\/h, ruch odbywa si\u0119 jezdni\u0105 p\u00f3\u0142nocn\u0105, obowi\u0105zuje zakaz wyprzedzania.\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2016-12-07T00:00:00+0100","end_day":"2019-12-31T00:00:00+0100"},{"key":167,"road_name":"18","road_km":"35.000","length":"1.300","name":"w\u0119ze\u0142 \u017bary P\u0142d.-w\u0119ze\u0142 I\u0142owa","road_detour":"Wy\u0142\u0105czenie z ruchu obiektu mostowego na jezdni po\u0142udniowej. Zw\u0119\u017cenie jezdni, ruch odbywa si\u0119 jezdni\u0105 s\u0105siedni\u0105. Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 60km\/h. Obowi\u0105zuje zakaz wyprzedzania.\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2016-01-01T00:00:00+0100","end_day":"2019-12-31T00:00:00+0100"},{"key":168,"road_name":"18","road_km":"37.000","length":"1.100","name":"w\u0119ze\u0142 I\u0142owa - w\u0119ze\u0142 Lubosz\u00f3w","road_detour":"Wy\u0142\u0105czenie z ruchu obiektu mostowego na jezdni po\u0142udniowej. Zw\u0119\u017cenie jezdni, ruch odbywa si\u0119 jezdni\u0105 s\u0105siedni\u0105. Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 60km\/h. Obowi\u0105zuje zakaz wyprzedzania.\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2016-01-01T00:00:00+0100","end_day":"2019-12-31T00:00:00+0100"},{"key":169,"road_name":"19","road_km":"82.900","length":"2.100","name":"Laszki - Rybo\u0142y","road_detour":"\n","voivodeship":"podlaskie","start_day":"2019-07-29T08:00:00+0200","end_day":"2019-09-24T14:00:00+0200"},{"key":170,"road_name":"19","road_km":"107.107","length":"0.028","name":"Bia\u0142ystok - Siemiatycze m. Bielsk Podlaski","road_detour":"DK 19 ul. Pi\u0142sudskiego - DK 66 ul. Bia\u0142owieska - wjazd na plac dworcowy - ul. Kolejowa - DK 19 ul. Wojska Polskiego. Ruch odbywa si\u0119 dwukierunkowo.","voivodeship":"podlaskie","start_day":"2019-06-05T07:00:00+0200","end_day":"2019-09-05T07:00:00+0200"},{"key":171,"road_name":"19","road_km":"320.803","length":"41.820","name":"Lublin - Kra\u015bnik","road_detour":"Roboty szybko post\u0119puj\u0105ce na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":172,"road_name":"19","road_km":"320.803","length":"41.820","name":"Lublin - Kra\u015bnik","road_detour":"Roboty na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":173,"road_name":"19","road_km":"320.803","length":"41.820","name":"Lublin - Kra\u015bnik","road_detour":"Roboty szybko post\u0119puj\u0105ce na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":174,"road_name":"19","road_km":"362.623","length":"37.632","name":"Kra\u015bnik - Domostawa","road_detour":"Roboty szybko post\u0119puj\u0105ce na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":175,"road_name":"19","road_km":"362.623","length":"37.627","name":"Kra\u015bnik - Domostawa","road_detour":"Roboty na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":176,"road_name":"19","road_km":"362.623","length":"37.632","name":"Krasnik - Domostawa","road_detour":"Roboty szybko post\u0119puj\u0105ce na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":177,"road_name":"19","road_km":"434.030","length":"0.270","name":"Nisko - Soko\u0142\u00f3w Ma\u0142opolski","road_detour":"Budowa ronda \u0142\u0105cz\u0105cego DK 19 z DW 861 w miejscowo\u015bci Je\u017cowe, prawostronne zw\u0119\u017cenie jezdni, ograniczenie do 40 km\/h oraz zakaz wyprzedzenia.\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-04-03T10:30:00+0200","end_day":"2019-08-31T12:00:00+0200"},{"key":178,"road_name":"19","road_km":"442.330","length":"5.070","name":"Kamie\u0144 - G\u00f3rno","road_detour":"Remont drogi na odcinku DK 19 Kamie\u0144 - G\u00f3rno od km 442+330 do km 447+400. Roboty post\u0119puj\u0105ce, ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 50 km\/h. Ruch wahad\u0142owy. R\u0119czne kierowanie ruchem.\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-04-24T07:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T15:00:00+0200"},{"key":179,"road_name":"20","road_km":"42.250","length":"1.750","name":"Stargard - Drawsko Pomorskie","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-07-25T11:30:00+0200","end_day":"2019-08-25T11:30:00+0200"},{"key":180,"road_name":"20","road_km":"124.700","length":"0.200","name":"Szczecinek - Czaplinek","road_detour":"\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-07-09T08:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T08:00:00+0200"},{"key":181,"road_name":"20a","road_km":"0.350","length":"0.010","name":"m. Z\u0142ocieniec ul. Drawska\/ul.Miros\u0142awiecka","road_detour":"Remont przejazdu kolejowego. Wytyczono objazd przez m. Drawsko Pomorskie i          m. Ostrowice\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-07-29T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T16:00:00+0200"},{"key":182,"road_name":"20d","road_km":"3.904","length":"0.000","name":"Stargard skrzy\u017cowanie ul.Bydgoska\/ul.M.Sk\u0142odowskiej Curie","road_detour":"Zamkni\u0119ta Obwodnica Staromiejska oraz ul. Kazimierza Wielkiego. Ruch odbywa si\u0119 wahad\u0142owo w ciagu drogi nr 20.\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-03-18T12:00:00+0100","end_day":"2019-10-31T17:00:00+0100"},{"key":183,"road_name":"21","road_km":"7.125","length":"0.675","name":"Kowalewice","road_detour":"\n","voivodeship":"pomorskie","start_day":"2019-07-29T09:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T17:00:00+0200"},{"key":184,"road_name":"22","road_km":"29.350","length":"0.050","name":"m. Krzeszyce","road_detour":"przebudowa ist. mostu\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-02-27T09:30:00+0100","end_day":"2019-08-30T17:00:00+0200"},{"key":185,"road_name":"22","road_km":"340.375","length":"2.963","name":"Czarlin - Knybawa","road_detour":"Rozbudowa drogi Dk 22 na odcinku Czarlin - Knybawa na d\u0142ugo\u015bci oko\u0142o 3 km.:\n- ograniczenie szybko\u015bci do 50 km\/godz.\n- zakaz wyprzedzania\n- zw\u0119\u017cenie jezdni prawo i lewo\n- objazdy drogami powiatowymi i gminnymi\n- droga zaw\u0119\u017cona do 6,0 m\nutrudnienia potrwaja do ko\u0144ca 2019 roku\nProsimy o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci.","voivodeship":"pomorskie","start_day":"2019-03-20T14:00:00+0100","end_day":"2019-12-20T14:00:00+0100"},{"key":186,"road_name":"25","road_km":"34.450","length":"0.100","name":"most Sporysz","road_detour":"\n","voivodeship":"pomorskie","start_day":"2019-07-03T07:00:00+0200","end_day":"2019-11-10T17:00:00+0100"},{"key":187,"road_name":"25","road_km":"184.700","length":"1.500","name":"S\u0142aw\u0119cinek","road_detour":"","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-02-22T00:00:00+0100","end_day":"2019-09-30T00:00:00+0200"},{"key":188,"road_name":"25","road_km":"185.930","length":"2.370","name":"S\u0142aw\u0119cinek - Inowroc\u0142aw","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-08-01T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T19:00:00+0200"},{"key":189,"road_name":"25","road_km":"204.100","length":"0.700","name":"Ku\u015bnierz","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-07-29T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T17:00:00+0200"},{"key":190,"road_name":"25","road_km":"334.250","length":"0.250","name":"Antonin - Miedzyb\u00f3rz","road_detour":"objazd miejsca rob\u00f3t drog\u0105 objazdow\u0105 wybudowan\u0105 obok drogi g\u0142\u00f3wnej","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-01-22T09:00:00+0100","end_day":"2019-08-23T15:00:00+0200"},{"key":191,"road_name":"27","road_km":"37.917","length":"25.891","name":"Nowogr\u00f3d Bobrza\u0144ski - Zielona G\u00f3ra","road_detour":"Wykonywane roboty: realizacja robot w ramach B.U.D. - koszenie traw i chwast\u00f3w z pasa drogowego. Roboty prowadzone docinkami. \n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-08-03T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-15T20:00:00+0200"},{"key":192,"road_name":"28","road_km":"11.300","length":"4.000","name":"Wadowice - Tomice","road_detour":"1 etap wy\u015bcigu kolarskiego Tour de Pologne UCI World Tour 2019 - przejazd odcinkiem DK 28 od ronda gen. Okulickiego w Wadowicach do miejscowo\u015bci Tomice do skrzy\u017cowania z drog\u0105 na Witanowice planowany jest w godzinach 17:00 - 17.10 - w zwi\u0105zku z tym mo\u017cliwe jest wstrzymanie ruchu na tym odcinku w godzinach od ok.16:50 do 17:20.\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-08-03T16:50:00+0200","end_day":"2019-08-03T17:20:00+0200"},{"key":193,"road_name":"28","road_km":"116.200","length":"0.300","name":"Siekierczyna","road_detour":"Przebudowa skrzyzowania z drog\u0105 powiatow\u0105 - budowa lewoskr\u0119tu  zw\u0119\u017cenie prawo- i lewostronne, ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 60 km\/h, r\u0119czne kierowanie ruchem.\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-06-21T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-30T17:00:00+0200"},{"key":194,"road_name":"28","road_km":"172.100","length":"0.500","name":"Szymbark","road_detour":"Budowa chodnika, ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 60 km\/h, zw\u0119\u017cenie jednostronne na d\u0142ugo\u015bci 100 m, ruch wahad\u0142owy, prace wykonywane od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku w godzinach 7.30 -17.00\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-07-04T07:25:00+0200","end_day":"2019-08-31T17:00:00+0200"},{"key":195,"road_name":"28","road_km":"270.950","length":"0.500","name":"Sanok","road_detour":"Przebudowa skrzy\u017cowania.","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2018-07-27T08:00:00+0200","end_day":"2019-11-29T14:00:00+0100"},{"key":196,"road_name":"28","road_km":"271.245","length":"2.835","name":"Sanok","road_detour":"Remont drogi krajowej nr 28, prawostronne \ni lewostronne zw\u0119\u017cenie jezdni.\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-05-28T11:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T14:00:00+0100"},{"key":197,"road_name":"28","road_km":"357.200","length":"1.666","name":"Przemy\u015bl -Medyka","road_detour":"Kolejka samochod\u00f3w oczekuj\u0105cych na wyjazd z Polski. Zw\u0119\u017cenie jezdni mo\u017cliwy ruch wahad\u0142owy.\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-08-01T13:00:00+0200","end_day":"2019-08-04T13:00:00+0200"},{"key":198,"road_name":"28d","road_km":"2.700","length":"1.000","name":"Zembrzyce","road_detour":"5 etap wy\u015bcigu kolarskiego Tour de Pologne UCI World Tour 2019 - przejazd odcinkiem DK 28 od wyjazdu z centrum Zembrzyc do zjazdu na drog\u0119 powiatow\u0105 w kierunku Tarnawy Dolnej i Krzeszowa planowany jest w godzinach 13:57-14.03 - w zwi\u0105zku z tym mo\u017cliwe jest wstrzymanie ruchu na tym odcinku w godzinach od ok.13:50 do 14:15\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-08-07T13:50:00+0200","end_day":"2019-08-07T14:15:00+0200"},{"key":199,"road_name":"29","road_km":"8.694","length":"0.117","name":"S\u0142ubice - Urad","road_detour":"Budowa miejsca do kontroli i wa\u017cenia pojazd\u00f3w przy DK Nr 29 w m. Urad w km 8+694 do km 8+811\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-07-05T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-30T16:00:00+0200"},{"key":200,"road_name":"29","road_km":"23.423","length":"3.157","name":"m. Cybinka","road_detour":"Przebudowa drogi (budowa ci\u0105g\u00f3w pieszo-rowerowych, kanalizacji deszczowej, przebudowa nawierzchni jezdni).\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-03-29T07:00:00+0100","end_day":"2019-09-30T18:00:00+0200"},{"key":201,"road_name":"29","road_km":"50.230","length":"0.190","name":"m. Krosno Odrza\u0144skie, ul. S\u0142ubicka","road_detour":"Remont chodnika w m. Krosno Odrza\u0144skie, ul. S\u0142ubicka.\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-08-07T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-17T15:00:00+0200"},{"key":202,"road_name":"29","road_km":"53.855","length":"0.000","name":"m. Krosno Odrz. ul. Boh. Wojska Polskiego","road_detour":"Remont obiektu mostowego nad kana\u0142em rzeki Odra. Ruch wahad\u0142owy sterowany sygnalizacj\u0105 \u015bwietln\u0105\/ r\u0119cznie.\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-07-16T07:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T18:00:00+0100"},{"key":203,"road_name":"30","road_km":"38.230","length":"0.100","name":"Luba\u0144 - Jelenia G\u00f3ra","road_detour":"W zwi\u0105zku z remontem mostu wy\u0142\u0105czona zosta\u0142a jedna strona jezdni. Ruch prowadzony jest wahad\u0142owo.\n","voivodeship":"dolno\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-05-13T15:15:00+0200","end_day":"2019-09-30T15:00:00+0200"},{"key":204,"road_name":"31","road_km":"98.700","length":"0.390","name":"Sarbinowo - granica wojew\u00f3dztwa","road_detour":"\"Pol and Rock Festival 2019\" objazd dla pojazd\u00f3w o wysoko\u015bci powy\u017cej 3,4 m j\u0105cych drog\u0105 DK 31 z Chojny do S\u0142ubic  oraz zalecany objazd do Gorzowa Wlkp. Trasa objazdu: Sarbinowo, Cychry, Bogus\u0142a, Kamie\u0144 Ma\u0142y, Kostrzyn.\n","voivodeship":"zachodniopomorskie","start_day":"2019-07-30T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-05T00:00:00+0200"},{"key":205,"road_name":"31","road_km":"100.943","length":"5.883","name":"m. Kostrzyn nad Odr\u0105","road_detour":"Impreza masowa \"Pol and Rock Festival 2019\" Wprowadzenie zmian organizacji ruchu na czas imprezy masowej \"Pol and Rock Festival 2018\" - dawniej Przystanek Woodstock\nWy\u0142\u0105czenie z ruchu ul. Sportowej na odcinku od ronda Woodstock km 104+200 do ostatniego zjazdu na Osiedle Le\u015bne km 105+180 oraz zamkni\u0119cie p\u00f3\u0142nocnego wylotu z ronda unii Europejskiej na ul. Sikorskiego km 106+826 (nie dotyczy ruchu lokalnego - mieszka\u0144c\u00f3w).\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-07-31T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-06T15:00:00+0200"},{"key":206,"road_name":"32","road_km":"34.940","length":"0.200","name":"rondo Po\u0142upin - D\u0105bie","road_detour":"Budowa zjazdu do miejsca do kontroli i wa\u017cenia pojazd\u00f3w przy DK-32 w m. Po\u0142upin\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-07-20T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T18:00:00+0200"},{"key":207,"road_name":"32","road_km":"46.087","length":"12.379","name":"Le\u015bni\u00f3w Wielki - Zielona G\u00f3ra","road_detour":"Wykonywane roboty: realizacja robot w ramach B.U.D. - koszenie traw i chwast\u00f3w z pasa drogowego. Roboty prowadzone odcinkami.\n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-08-03T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-15T20:00:00+0200"},{"key":208,"road_name":"32","road_km":"71.567","length":"18.378","name":"Sulech\u00f3w - Kargowa","road_detour":" Wykonywane roboty: realizacja robot w ramach B.U.D. - koszenie traw i chwast\u00f3w z pasa drogowego. Roboty prowadzone docinkami. \n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-08-03T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-15T20:00:00+0200"},{"key":209,"road_name":"32","road_km":"152.900","length":"2.700","name":"odc. Strykowo - St\u0119szew","road_detour":"Budowa w\u0119z\u0142a drogi ekspresowej S-5 Pozna\u0144 - Wronczyn na DK32 na odcinku Strykowo - St\u0119szew w km 152+900 - 155+600. Etap obejmuje wykonanie odcinka lewej jezdni DK32 w nowym \u015bladzie od km 153+000 do km 154+050 oraz odcinka w \u015bladzie istniej\u0105cej DK32 od km 154+220 do km 155+540 (jezdnia lewa) i od km 154+550 do km 154+800 (jezdnia prawa). Ruch b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0142 po wybudowanym we wcze\u015bniejszym etapie odcinku drogi dojazdowej nr 13. Wprowadzono dodatkowe ograniczenia pr\u0119dko\u015bci do 30 km\/h w pobli\u017cu skrzy\u017c. DK32 z DK5, do 40 km\/h w miejscu przeniesienia ruchu z DK32 na drog\u0119 dojazdow\u0105 nr 13 oraz do 50 km\/h na odcinku drogi dojazdowej nr 13. Dodatkowo na ca\u0142ym obszarze rob\u00f3t wprowadzono zakaz wyprzedzania\n","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2016-03-14T10:00:00+0100","end_day":"2019-08-31T16:00:00+0200"},{"key":210,"road_name":"32a","road_km":"0.250","length":"3.669","name":"obwodnica Sulechowa","road_detour":"Wykonywane roboty: realizacja robot w ramach B.U.D. - koszenie traw i chwast\u00f3w z pasa drogowego. Roboty prowadzone docinkami. \n","voivodeship":"lubuskie","start_day":"2019-08-03T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-15T20:00:00+0200"},{"key":211,"road_name":"41a","road_km":"0.000","length":"3.100","name":"obwodnica Prudnika","road_detour":"Remont nawierzchni na ca\u0142ym ci\u0105gu drogi.\nMo\u017cliwy ruch wahad\u0142owy kierowany przez pracownik\u00f3w.\n","voivodeship":"opolskie","start_day":"2019-07-29T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-08T18:00:00+0200"},{"key":212,"road_name":"42","road_km":"29.300","length":"0.400","name":"m. Czaple na trasie Namys\u0142\u00f3w - Kluczbork","road_detour":"Remont mostu - utrudnienia w ruchu, ruch wahad\u0142owy.\n","voivodeship":"opolskie","start_day":"2019-07-08T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T16:00:00+0200"},{"key":213,"road_name":"42","road_km":"36.300","length":"0.000","name":"m. Kluczbork ul. Byczy\u0144ska","road_detour":"Budowa w\u0142\u0105czenia obwodnicy gminnej.\n","voivodeship":"opolskie","start_day":"2019-04-29T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T16:00:00+0200"},{"key":214,"road_name":"42","road_km":"237.556","length":"0.000","name":"m. G\u00f3rki","road_detour":"\n","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2019-06-17T09:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T15:00:00+0100"},{"key":215,"road_name":"43","road_km":"55.750","length":"1.141","name":"DK43  Lgota < - > Cz\u0119stochowa","road_detour":"Tymczasowa organizacja ruchu w zwi\u0105zku z budow\u0105 autostrady A1 - wyjazd z budowy\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2017-03-10T10:00:00+0100","end_day":"2019-10-31T20:00:00+0100"},{"key":216,"road_name":"44","road_km":"10.335","length":"0.000","name":"Przyszowice","road_detour":"Utrudnienia zwi\u0105zane Wy\u015bcigiem kolarski  Tour de Polagne skrzy\u017cowanie ul. Giera\u0142towicka (DW-921) i ul. Makoszowska (DW-921)\n\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-05T17:18:00+0200","end_day":"2019-08-05T17:48:00+0200"},{"key":217,"road_name":"44","road_km":"16.910","length":"0.000","name":"Miko\u0142\u00f3w","road_detour":"Utrudnienia zwi\u0105zane z wy\u015bcigiem Tour de Polagne Skrzy\u017cowanie obustronne z DK44. Wy\u015bcig prosto wjazd w ul. Przelotowa DW925 kier. Rybnik\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-05T15:10:00+0200","end_day":"2019-08-05T15:40:00+0200"},{"key":218,"road_name":"44","road_km":"16.910","length":"0.000","name":"Borowa Wie\u015b","road_detour":"Utrudnienia zwi\u0105zane Wy\u015bcigiem kolarski  Tour de Polagne skrzy\u017cowanie z DK44 ul.Przelotowa\n\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-05T15:10:00+0200","end_day":"2019-08-05T15:40:00+0200"},{"key":219,"road_name":"44","road_km":"24.695","length":"0.000","name":"Miko\u0142\u00f3w","road_detour":"Remont cz\u0105stkowy cz\u0119\u015bciowe zaj\u0119cie strony prawej na \u0142\u0105cznicy relacji Tychy- Wis\u0142a na w\u0119\u017ale Miko\u0142owskim\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-05T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-05T10:00:00+0200"},{"key":220,"road_name":"44","road_km":"24.695","length":"0.000","name":"Miko\u0142\u00f3w","road_detour":"Remont cz\u0105stkowy cz\u0119\u015bciowe zaj\u0119cie strony prawej na \u0142\u0105cznicy relacji Katowice-Tychy na w\u0119\u017ale Miko\u0142owskim\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-05T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-05T12:00:00+0200"},{"key":221,"road_name":"45","road_km":"108.265","length":"22.207","name":"OPOLE  - BIERDZANY","road_detour":"KOSZENIE PASA DROGI - ROBOTY SZYBKO POST\u0118PUJ\u0104CE  - RUCH WAHAD\u0141OWY\n","voivodeship":"opolskie","start_day":"2019-07-29T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-05T20:00:00+0200"},{"key":222,"road_name":"45","road_km":"151.661","length":"12.317","name":"odc. Praszka - Wierzbie na trasie Praszka - Wielu\u0144","road_detour":"Odnawianie oznakowania poziomego - lokalne utrudnienia w ruchu.\n\n","voivodeship":"opolskie","start_day":"2019-08-02T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-02T21:00:00+0200"},{"key":223,"road_name":"46","road_km":"35.800","length":"0.100","name":"obiekt mostowy m.Scib\u00f3rz","road_detour":"Prace remontowe chodnika na obiekcie mostowym.\n","voivodeship":"opolskie","start_day":"2019-07-12T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-09T17:00:00+0200"},{"key":224,"road_name":"46","road_km":"129.000","length":"3.658","name":"My\u015blina - Dobrodzie\u0144","road_detour":"Objazd zamkni\u0119tego odcinka DK nr 46 wyznaczony jest tras\u0105:\nod Opola DK nr 45 do m. Bierdzany,\nod m. Bierdzany DW nr 494 do m. Olesno,\nod m. Olesno DW nr 901 do m. Dobrodzie\u0144\n","voivodeship":"opolskie","start_day":"2019-07-08T14:00:00+0200","end_day":"2019-10-13T15:00:00+0200"},{"key":225,"road_name":"46","road_km":"141.589","length":"10.411","name":"Lisowice-Gwo\u017adziany","road_detour":"\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-16T09:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T12:00:00+0100"},{"key":226,"road_name":"46","road_km":"147.200","length":"0.400","name":"Pawonk\u00f3w","road_detour":"\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-16T09:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T12:00:00+0100"},{"key":227,"road_name":"46","road_km":"183.000","length":"0.300","name":"DK46 m. Wyraz\u00f3w","road_detour":"Wyjazd z budowy autostrady A1 w m. Wyraz\u00f3w\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2018-08-28T09:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T00:00:00+0100"},{"key":228,"road_name":"47","road_km":"17.590","length":"0.500","name":"Nowy Targ","road_detour":"Utrudnienia zwi\u0105zane z remontem wiadukt\u00f3w. W dniach 04.03-30.08.2019 r. zamkni\u0119cie odcinka ul.Grel przebiegaj\u0105cego pod wiaduktami. Zamkni\u0119cie lewego wiaduktu (w kierunku na Zakopane). Ruch dwukierunkowy poprowadzony po prawym wiadukcie. W dniu 22.07.2019 r. likwidacja utrudnie\u0144 na drodze krajowej\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-02-27T07:00:00+0100","end_day":"2019-09-26T12:00:00+0200"},{"key":229,"road_name":"47","road_km":"36.825","length":"0.100","name":"Zakopane","road_detour":"Utrudnienia zwi\u0105zane z budow\u0105 nowego mostu. Zaw\u0119\u017cenie jezdni w kierunku na Krak\u00f3w. Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 40 km\/h. Od dnia 17.06.2019 r. od godz. 11.30 ruch dwukierunkowy zostanie prze\u0142o\u017cony na drog\u0119 objazdow\u0105 wraz z obiektem tymczasowym\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-05-15T07:00:00+0200","end_day":"2019-11-30T10:00:00+0100"},{"key":230,"road_name":"48","road_km":"34.890","length":"46.710","name":"Ossa - Bia\u0142obrzegi","road_detour":"","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-08-02T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-05T17:00:00+0200"},{"key":231,"road_name":"48","road_km":"190.015","length":"10.610","name":"Przytoczno - Kock","road_detour":"\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2018-04-23T08:00:00+0200","end_day":"2019-10-23T08:00:00+0200"},{"key":232,"road_name":"50","road_km":"21.324","length":"12.676","name":"Ciemniewo - P\u0142o\u0144sk","road_detour":"Koszenie pasa drogowego na odcinku\nCiemnieo P\u0142o\u0144sk\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-30T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-05T12:00:00+0200"},{"key":233,"road_name":"50","road_km":"30.000","length":"3.900","name":"Koziminy - P\u0142o\u0144sk","road_detour":"Renowacja row\u00f3w. R\u0119czne kierowanie ruchem ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 60km\/h.","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-02T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-16T12:00:00+0200"},{"key":234,"road_name":"50","road_km":"67.510","length":"0.399","name":"M\u0142odzieszyn - Kamion","road_detour":"Przebudowa skrzy\u017cowania (wykonanie lewoskr\u0119t\u00f3w)\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-04-11T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T12:00:00+0200"},{"key":235,"road_name":"50","road_km":"68.957","length":"0.434","name":"M\u0142odzieszyn - Kamion","road_detour":"Przebudowa skrzy\u017cowania (wykonanie lewoskr\u0119t\u00f3w)\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-04-11T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T12:00:00+0200"},{"key":236,"road_name":"50","road_km":"72.250","length":"0.327","name":"M\u0142odzieszyn - Kamion","road_detour":"Przebudowa skrzy\u017cowania, (wykonanie lewoskr\u0119t\u00f3w)\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-04-10T09:30:00+0200","end_day":"2019-08-31T12:00:00+0200"},{"key":237,"road_name":"50","road_km":"72.781","length":"2.400","name":"Wyszogr\u00f3d - Sochaczew (obwodnica M\u0142odzieszyna)","road_detour":"Remont nawierzchni (naprawa konstrukcji nawierzchni z betonu cementowego) ruch wahad\u0142owy sterowany r\u0119cznie, roboty post\u0119puj\u0105ce\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-17T16:00:00+0200","end_day":"2019-10-31T16:00:00+0100"},{"key":238,"road_name":"50","road_km":"175.940","length":"1.636","name":"G\u00f3ra Kalwaria","road_detour":"","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-01-24T07:00:00+0100","end_day":"2019-12-04T15:00:00+0100"},{"key":239,"road_name":"52","road_km":"13.600","length":"0.400","name":"Kozy","road_detour":"Na czas rob\u00f3t zaj\u0119cie pobocza, chodnika lub pasa ruchu w zale\u017cno\u015bci od potrzeb.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-05T06:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T18:00:00+0200"},{"key":240,"road_name":"52","road_km":"16.420","length":"0.180","name":"Bujak\u00f3w","road_detour":"Na czas rob\u00f3t zaj\u0119cie pobocza, chodnika lub pasa ruchu w zale\u017cno\u015bci od potrzeb.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-08-03T06:00:00+0200","end_day":"2019-08-10T22:00:00+0200"},{"key":241,"road_name":"52","road_km":"46.000","length":"14.100","name":"Brody - Wadowice","road_detour":"1 etap wy\u015bcigu kolarskiego Tour de Pologne UCI World Tour 2019 - przejazd odcinkiem DK52 od miejscowo\u015bci Brody do Wadowic planowany jest w godzinach 16:30 - 17:00. W tym czasie ruch b\u0119dzie wstrzymany.\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-08-03T16:30:00+0200","end_day":"2019-08-03T17:00:00+0200"},{"key":242,"road_name":"55","road_km":"9.400","length":"0.030","name":"most Chleb\u00f3wka","road_detour":"","voivodeship":"pomorskie","start_day":"2019-04-24T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-23T15:00:00+0200"},{"key":243,"road_name":"55","road_km":"16.600","length":"2.000","name":"Mart\u0105g-Tragamin","road_detour":"Utrudnienia w ruchu, ograniczona dost\u0119pno\u015b\u0107 do drogi, ruch wahad\u0142owy.\n","voivodeship":"pomorskie","start_day":"2019-07-25T00:01:00+0200","end_day":"2019-08-23T23:59:00+0200"},{"key":244,"road_name":"55","road_km":"16.600","length":"2.400","name":"odc. Mart\u0105g - Tragamin","road_detour":"Kierowanie ruchem przez osoby uprawnione.\n","voivodeship":"pomorskie","start_day":"2019-08-05T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-23T18:00:00+0200"},{"key":245,"road_name":"55","road_km":"102.800","length":"0.450","name":"Grudzi\u0105dz-Kl\u0119czkowo m. Ruda","road_detour":"\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-07-09T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-15T16:00:00+0200"},{"key":246,"road_name":"57","road_km":"65.793","length":"2.207","name":"D\u017awierzuty - Linowo","road_detour":"R\u0119czne kierowanie ruchem\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-08-02T11:00:00+0200","end_day":"2019-09-02T15:00:00+0200"},{"key":247,"road_name":"57","road_km":"147.329","length":"0.226","name":"Chorzele - Mak\u00f3w Mazowiecki","road_detour":"\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-10T08:00:00+0200","end_day":"2019-11-10T23:59:00+0100"},{"key":248,"road_name":"58","road_km":"44.000","length":"6.000","name":"Warcha\u0142y - Sawica","road_detour":"R\u0119czne kierowanie ruchem\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-07-24T08:00:00+0200","end_day":"2019-09-19T18:00:00+0200"},{"key":249,"road_name":"58","road_km":"0.000","length":"37.466","name":"Olsztynek - Jedwabno","road_detour":"\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-07-29T21:00:00+0200","end_day":"2019-08-12T15:00:00+0200"},{"key":250,"road_name":"58c","road_km":"0.000","length":"2.371","name":"w. Olsztynek Wsch\u00f3d - Olsztynek","road_detour":"\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-07-29T21:00:00+0200","end_day":"2019-08-12T15:00:00+0200"},{"key":251,"road_name":"59","road_km":"0.441","length":"0.787","name":"m. Gizycko ul. Obwodowa","road_detour":"","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-01-02T08:00:00+0100","end_day":"2019-08-31T08:00:00+0200"},{"key":252,"road_name":"59","road_km":"73.760","length":"0.140","name":"m. Spychowo","road_detour":"\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-08-01T15:20:00+0200","end_day":"2019-08-21T17:00:00+0200"},{"key":253,"road_name":"61","road_km":"23.900","length":"0.800","name":"Przej\u015bcie przez Legionowo","road_detour":"Roboty zwi\u0105zane z przebudow\u0105 DK61  na odcinku przej\u015bcia przez Legionowo odcinek III.","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2018-10-18T09:00:00+0200","end_day":"2019-11-30T18:00:00+0100"},{"key":254,"road_name":"61","road_km":"25.100","length":"4.910","name":"Micha\u0142\u00f3w Regin\u00f3w - Zegrze","road_detour":"Wykonywanie odwiert\u00f3w, sondowa\u0144 i bada\u0144 geofizycznych w pasie drogowym.\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-19T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-30T14:00:00+0200"},{"key":255,"road_name":"61","road_km":"116.090","length":"0.000","name":"Ostro\u0142\u0119ka","road_detour":"Ograniczenia tona\u017cowe na mo\u015bcie w miejscowo\u015bci Ostro\u0142\u0119ka na rzece Narew w ci\u0105gu drogi krajowej 61.\nObjazd do \u0141om\u017cy:\ndk 61 m. R\u00f3\u017can --> dk 60 do m. Ostr\u00f3w Mazowiecka --> dk 63 do m. \u0141om\u017ca\nW sprawach zwi\u0105zanych z przebudow\u0105 mostu oraz pozwoleniami na przejazd pojazd\u00f3w powy\u017cej 3,5 t zajmuje si\u0119 Urz\u0105d Miasta Ostro\u0142\u0119ka.","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2017-03-24T09:00:00+0100","end_day":"2019-09-30T15:00:00+0200"},{"key":256,"road_name":"61","road_km":"130.750","length":"1.500","name":"Ostro\u0142\u0119ka - \u0141om\u017ca w m. Rydzewo","road_detour":"\n","voivodeship":"podlaskie","start_day":"2019-03-19T13:00:00+0100","end_day":"2019-09-15T00:00:00+0200"},{"key":257,"road_name":"62","road_km":"252.500","length":"1.000","name":"Wyszk\u00f3w - \u0142och\u00f3w","road_detour":"Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 60 km\/h oraz zakaz wyprzedzania\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-01T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-15T16:00:00+0200"},{"key":258,"road_name":"63","road_km":"0.100","length":"17.100","name":"Granica Pa\u0144stwa - W\u0119gorzewo","road_detour":"Roboty szybko post\u0119piuj\u0105ce.\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-08-03T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-04T19:00:00+0200"},{"key":259,"road_name":"63","road_km":"43.410","length":"0.040","name":"m. Bystry","road_detour":"\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-08-01T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T19:00:00+0200"},{"key":260,"road_name":"63","road_km":"52.600","length":"0.480","name":"m. Mi\u0142ki","road_detour":"R\u0119czne kierowanie ruchem.\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-06-25T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-03T18:00:00+0200"},{"key":261,"road_name":"63","road_km":"69.252","length":"0.317","name":"m.Orzysz ul. Wojska Polskiego","road_detour":"Rozbudowa drogi krajowej dk 63 w m. Orzysz ul. Wojska Polskiego.Objazd drog\u0105 krajow\u0105 nr 16 i ul. Wyzwolenia .\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-06-13T14:00:00+0200","end_day":"2019-11-30T15:00:00+0100"},{"key":262,"road_name":"63","road_km":"69.569","length":"1.131","name":"Orzysz-Pisz","road_detour":"Rozbudowa  drogi- m. Orzysz ul.Wojska Polskiego -  cz\u0119\u015bciowo droga zamkni\u0119ta objazd ulicami Kolejow\u0105 i Moniuszki\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-07-04T09:00:00+0200","end_day":"2019-11-30T18:00:00+0100"},{"key":263,"road_name":"63","road_km":"80.300","length":"0.200","name":"Orzysz-Pisz","road_detour":"Remont mostu\n","voivodeship":"warmi\u0144sko-mazurskie","start_day":"2019-07-03T09:30:00+0200","end_day":"2019-10-24T18:00:00+0200"},{"key":264,"road_name":"63","road_km":"118.905","length":"2.395","name":"Kolno, ul. Ksi\u0119cia Janusza na odcinku od ul. Skrzy\u017cowania z ul. Ko\u015bcieln\u0105 do skrzy\u017cowania z ul. \u0141abno Du\u017ce - \u0141abno Ma\u0142e","road_detour":"ul. Ksi\u0119cia Janusza na odcinku od ul. Skrzy\u017cowania z ul. Ko\u015bcieln\u0105 do skrzy\u017cowania z ul. \u0141abno Du\u017ce - \u0141abno Ma\u0142e - ruch wahad\u0142owy\nul.Ksi\u0119cia Janusza na odcinku Wojska Polskiego, Sobieskiego i Sienkiewicza -  ruch jednokierunkowy w stron\u0119 Pisza, objazd w kierunku \u0141om\u017cy ulicami D\u0119bow\u0105 i Sienkiewicza \n","voivodeship":"podlaskie","start_day":"2018-07-07T07:20:00+0200","end_day":"2019-09-30T07:20:00+0200"},{"key":265,"road_name":"63","road_km":"247.450","length":"2.050","name":"Soko\u0142\u00f3w Podlaski - Siedlce, m. Bialki","road_detour":"Wykonywany remont nawierzchni jezdni.\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-25T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T17:00:00+0200"},{"key":266,"road_name":"63","road_km":"250.800","length":"0.850","name":"Soko\u0142\u00f3w Podl.  - Siedlce, m. Kowiesy","road_detour":"Budowa ciagu pieszo - rowerowego.\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-04-16T11:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T18:00:00+0200"},{"key":267,"road_name":"65","road_km":"120.000","length":"0.730","name":"Bia\u0142ystok - Grajewo m. Downary Plac","road_detour":"","voivodeship":"podlaskie","start_day":"2019-07-15T07:00:00+0200","end_day":"2019-11-30T10:00:00+0100"},{"key":268,"road_name":"65","road_km":"126.900","length":"3.100","name":"m. Mo\u0144ki","road_detour":"I etap - wycinka drzew\n","voivodeship":"podlaskie","start_day":"2019-03-04T10:00:00+0100","end_day":"2019-11-30T18:00:00+0100"},{"key":269,"road_name":"66","road_km":"48.970","length":"1.760","name":"Patoki - Bra\u0144sk","road_detour":"\n","voivodeship":"podlaskie","start_day":"2019-03-04T08:00:00+0100","end_day":"2019-08-31T15:00:00+0200"},{"key":270,"road_name":"66","road_km":"79.310","length":"33.590","name":"Rozbudowa drogi krajowej  nr 66 Bielsk Podlaski  - Po\u0142owce","road_detour":"\n","voivodeship":"podlaskie","start_day":"2019-04-08T07:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T17:00:00+0100"},{"key":271,"road_name":"66","road_km":"101.876","length":"0.000","name":"Kleszczele - Po\u0142owce m. Kleszczele","road_detour":"Objazd dla samochod\u00f3w osobowych:  Kleszczele ul. 1-go Maja DK 66 - ul. M. Kopernika - ul. Mickiewicza -  ul. Kolejowa DK 66.\n\nObjazd dla samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych w kierunku Po\u0142owce - Czeremcha: \nKleszczele DK 66 - Bielsk Podlaski DK 66\/19 - Siemiatycze - DW 693 Kleszczele DK 66 - Po\u0142owce - Czeremcha.\n","voivodeship":"podlaskie","start_day":"2019-07-12T07:00:00+0200","end_day":"2019-11-30T07:00:00+0100"},{"key":272,"road_name":"72","road_km":"70.500","length":"3.900","name":"Podd\u0119bice - Panaszew","road_detour":"Prace polegaj\u0105ce na remoncie nawierzchni i poboczy. W obr\u0119bie rob\u00f3t zw\u0119\u017cenie jezdni do jednego pasa ruchu, zakaz wyprzedzania, ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 60 km\/h (poza obszarem zabudowanym). Ruch kierowany r\u0119cznie.\n","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-08-02T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T17:00:00+0200"},{"key":273,"road_name":"73","road_km":"18.011","length":"4.164","name":"Kielce-Morawica","road_detour":"Utrudnienia  w zwi\u0105zku z przebudow\u0105 DK73.","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2019-02-21T08:00:00+0100","end_day":"2020-12-30T12:00:00+0100"},{"key":274,"road_name":"73","road_km":"83.000","length":"1.650","name":"Pacan\u00f3w-S\u0142upia","road_detour":"\n","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2019-07-31T10:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T17:00:00+0200"},{"key":275,"road_name":"73","road_km":"90.700","length":"0.500","name":"m. Rataje","road_detour":"\n","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2019-05-20T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-09T14:30:00+0200"},{"key":276,"road_name":"74","road_km":"33.331","length":"3.000","name":"Gr\u0119benice-Ruda Maleniecka","road_detour":"\n","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2019-08-05T05:00:00+0200","end_day":"2019-08-07T17:00:00+0200"},{"key":277,"road_name":"74","road_km":"174.912","length":"32.908","name":"Kra\u015bnik - Annopol","road_detour":"Roboty szybko post\u0119puj\u0105ce na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":278,"road_name":"74","road_km":"174.912","length":"32.898","name":"Kra\u015bnik - Annopol","road_detour":"Roboty szybko post\u0119puj\u0105ce na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":279,"road_name":"74","road_km":"184.900","length":"22.920","name":"Kra\u015bnik - Annopol","road_detour":"Roboty na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":280,"road_name":"74","road_km":"197.750","length":"1.000","name":"m. Olbi\u0119cin","road_detour":"Osuni\u0119cie skarpy nasypu w m. Olbi\u0119cin. Wprowadzone s\u0105 nast\u0119puj\u0105ce ograniczenia w ruchu:\n- zakaz wjazdu pojazd\u00f3w o d\u0142ugo\u015bci ponad 17 m \n- zakaz wjazdu pojazd\u00f3w o rzeczywistej masie ca\u0142kowitej ponad 42 t.","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2014-05-21T00:08:00+0200","end_day":"2019-12-31T15:00:00+0100"},{"key":281,"road_name":"74","road_km":"207.810","length":"16.680","name":"Jan\u00f3w Lub. - Frampol","road_detour":"Roboty szybko post\u0119puj\u0105ce na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":282,"road_name":"74","road_km":"207.810","length":"16.590","name":"Jan\u00f3w Lub. - Frampol","road_detour":"Roboty na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":283,"road_name":"74","road_km":"207.820","length":"16.670","name":"Jan\u00f3w Lub. - Frampol","road_detour":"Roboty szybko post\u0119puj\u0105ce na odcinku 2 km.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2019-07-27T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-11T18:00:00+0200"},{"key":284,"road_name":"74","road_km":"228.190","length":"7.385","name":"Frampol - Gorajec","road_detour":"wyznaczony objazd drogami wojew\u00f3dzkimi nr 835 i 858 na odcinku Frampol - Bi\u0142goraj - Zwierzyniec- Szczebrzeszyn.","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2018-09-01T08:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T08:00:00+0100"},{"key":285,"road_name":"74","road_km":"235.575","length":"24.925","name":"Gorajec - Szczebrzeszyn","road_detour":"Ograniczenie dopuszczalnej masy ca\u0142kowitej do 8 t.\n","voivodeship":"lubelskie","start_day":"2014-04-14T07:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T07:00:00+0100"},{"key":286,"road_name":"74j","road_km":"49.320","length":"0.150","name":"m. Rusiec","road_detour":"Remont mostu w m. Rusiec.\nZaj\u0119ta prawa po\u0142owa drogi w kierunku Be\u0142chatowa.\nRuch wahad\u0142owy sterowany sygnalizacj\u0105 \u015bwietln\u0105.\n","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-05-23T13:30:00+0200","end_day":"2019-09-18T15:00:00+0200"},{"key":287,"road_name":"75","road_km":"5.930","length":"0.150","name":"Niepo\u0142omice","road_detour":"Utrudnienia zwi\u0105zane z budow\u0105 mostu. Ruch prze\u0142o\u017cony na drog\u0119 objazdow\u0105 z tymczasowym mostem. Ruch dwukierunkowy.\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2018-08-31T15:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T12:00:00+0200"},{"key":288,"road_name":"75","road_km":"51.800","length":"1.400","name":"T\u0119goborze","road_detour":"Rozbudowa drogi. Wzmocnienie konstrukcji nawierzchni i odwodnienie osuwiska. W dniu 21.12.2018r ruch zosta\u0142 przywr\u00f3cony z zakazem wyprzedzania dla wszystkich pojazd\u00f3w, ograniczeniem pr\u0119dko\u015bci do 40km\/h oraz ograniczeniem tona\u017cowym do 8t\/o\u015b. W dniach 08.05.2019 \u2013 09.08.2019 droga krajowa nr 75 w m. T\u0119goborze b\u0119dzie zamkni\u0119ta. Objazd zostanie poprowadzony drog\u0105 powiatow\u0105 1553K T\u0119goborze \u2013 Wronowice i 1555K \u0141ososina Dolna \u2013 Ujanowice \u2013 M\u0142ynne o dopuszczalnym nacisku 80kN\/o\u015b. Zalecane objazdy dla samochod\u00f3w ci\u0119\u017carowych: - z Krakowa do Nowego S\u0105cza - od w\u0119z\u0142a Krak\u00f3w Po\u0142udnie ci\u0105giem dk7-S7-dk28, czyli Krak\u00f3w - My\u015blenice - Skomielna Bia\u0142a - Limanowa - Nowy S\u0105cz, - z D\u0119bicy do Nowego S\u0105cza - od w\u0119z\u0142a D\u0119bica Pustynia dk94-dk73-dk28, czyli D\u0119bica - Pilzno - Jas\u0142o - Gorlice - Nowy S\u0105cz.\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2018-07-23T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T00:00:00+0200"},{"key":289,"road_name":"75","road_km":"55.600","length":"1.853","name":"Kur\u00f3w","road_detour":"Utrudnienia zwi\u0105zane z budow\u0105  nowego mostu. Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 50 km\/h przy wyjazdach z budowy\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-07-22T09:00:00+0200","end_day":"2020-12-31T09:00:00+0100"},{"key":290,"road_name":"76","road_km":"7.000","length":"6.000","name":"Wilga - Garwolin","road_detour":"\n","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-07-31T09:00:00+0200","end_day":"2019-08-15T15:00:00+0200"},{"key":291,"road_name":"77","road_km":"58.892","length":"1.408","name":"msc. Rac\u0142awice","road_detour":"Remont drogi krajowej Nr 77 w msc. Rac\u0142awice. Oznakowanie rob\u00f3t: zakaz wyprzedzania. W razie potrzeb ruch odbywa\u0142 si\u0119 b\u0119dzie wahad\u0142owo sterowany sygnalizacj\u0105 \u015bwietln\u0105 na odc. od km 59+850 do km 60+300\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-07-05T14:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T15:00:00+0200"},{"key":292,"road_name":"77a","road_km":"3.020","length":"2.298","name":"Stalowa Wola, Trasa Podskarpowa","road_detour":"Remont Trasy Podskarpowej w Stalowej Woli w ci\u0105gu DK 77A - Etap V. Wy\u0142\u0105czona z ruchu jezdnia lewa. Ruch odbywa si\u0119 jezdni\u0105 praw\u0105 w obu kierunkach w km 3+020 do 4+600. Odcinki zmiany pasa ruchu oraz wy\u0142\u0105czony z ruchu obszar od strony najazdu zabazpieczony tablicami U-21b z pulsuj\u0105c\u0105 fal\u0105 \u015bwietln\u0105 i tablicami U-3c i U-3d.\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-07-09T12:00:00+0200","end_day":"2019-09-08T20:00:00+0200"},{"key":293,"road_name":"78","road_km":"199.300","length":"0.600","name":"J\u0119drzej\u00f3w - Piaski","road_detour":"Utrudnienia w zwi\u0105zku z budow\u0105 w\u0142\u0105czenia DW768 do DK78 w m. Piaski.","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2019-07-11T11:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T18:00:00+0200"},{"key":294,"road_name":"78","road_km":"219.400","length":"10.420","name":"Kije - chmielnik","road_detour":"Utrudnienia w miejscu wyjazd\u00f3w pojazd\u00f3w z budowy.\n","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2019-06-05T08:00:00+0200","end_day":"2019-12-31T08:30:00+0100"},{"key":295,"road_name":"79","road_km":"24.300","length":"4.433","name":"G\u00f3ra Kalwaria","road_detour":"","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-01-24T07:00:00+0100","end_day":"2019-12-04T15:00:00+0100"},{"key":296,"road_name":"79","road_km":"253.150","length":"0.500","name":"miejscowo\u015b\u0107 Pacan\u00f3w","road_detour":"\n","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2018-10-10T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-09T14:30:00+0200"},{"key":297,"road_name":"79","road_km":"253.800","length":"1.250","name":"Pacan\u00f3w-S\u0142upia","road_detour":"\n","voivodeship":"\u015bwi\u0119tokrzyskie","start_day":"2018-10-10T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-09T14:30:00+0200"},{"key":298,"road_name":"79","road_km":"292.493","length":"38.657","name":"Piotrowice - Pobiednik Wielki","road_detour":"Koszenie trawy - zaj\u0119cie pobocza oraz pasa ruchu po stronie lewej i prawej naprzemiennie\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-07-22T10:00:00+0200","end_day":"2019-08-16T17:00:00+0200"},{"key":299,"road_name":"79","road_km":"314.397","length":"1.089","name":"Hebd\u00f3e - Nowe Brzesko","road_detour":"Budowa chodnika - zaj\u0119cie pobocza oraz w razie konieczno\u015bci cz\u0119\u015bci pasa ruchu po stronie prawej drogi \n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-06-30T08:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T18:00:00+0200"},{"key":300,"road_name":"79","road_km":"385.500","length":"1.800","name":"Chrzan\u00f3w - Jaworzno","road_detour":"Utrudnienia zwi\u0105zane z remontem DK-79 m. Chrzan\u00f3w K\u0105ty, zaj\u0119ta naprzemiennie prawa i lewa strona drogi, mo\u017cliwy ruch wahad\u0142owy, r\u0119czne sterowanie ruchem oraz czasowe kr\u00f3tkotrwa\u0142e zatrzymania w ruchu. \n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-07-01T07:00:00+0200","end_day":"2019-11-30T18:00:00+0100"},{"key":301,"road_name":"81","road_km":"40.200","length":"0.660","name":"Warszowice","road_detour":"Budowa zabezpieczen przeciwha\u0142asowych roboty d\u0142ugo trwaj\u0105ce zaj\u0119cie prawego pasa ruchu jezdnia lewa kierunek Katowice\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-22T08:00:00+0200","end_day":"2019-11-15T14:00:00+0100"},{"key":302,"road_name":"81","road_km":"40.200","length":"0.660","name":"Paw\u0142owice","road_detour":"Budowa zabezpiecze\u0144 przeciwha\u0142asowych roboty d\u0142ugo trwaj\u0105ce zaj\u0119cie prawego pasa ruchu jezdnia lewa kierunek Katowice \n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-22T11:00:00+0200","end_day":"2019-08-09T16:00:00+0200"},{"key":303,"road_name":"81","road_km":"46.408","length":"17.744","name":"Zbytk\u00f3w- Harbutowice","road_detour":"Na czas rob\u00f3t zaj\u0119cie lewego lub prawego pasa ruchu w zale\u017cno\u015bci od potrzeb.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-30T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-04T18:00:00+0200"},{"key":304,"road_name":"81","road_km":"46.408","length":"17.744","name":"Zbytk\u00f3w-Harbutowice","road_detour":"Na czas rob\u00f3t zaj\u0119cie lewego pasa ruchu.\n","voivodeship":"\u015bl\u0105skie","start_day":"2019-07-30T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-04T18:00:00+0200"},{"key":305,"road_name":"83","road_km":"29.650","length":"2.350","name":"Jeziorsko - T\u0105d\u00f3w","road_detour":"Prace polegaj\u0105ce na odmulaniu row\u00f3w drogowych. W obr\u0119bie rob\u00f3t zw\u0119\u017cenie jezdni do jednego pasa ruchu, zakaz wyprzedzania, ograniczeni pr\u0119dko\u015bci do 60 km\/h. W razie potrzeb ruch kierowany r\u0119cznie.\n","voivodeship":"\u0142\u00f3dzkie","start_day":"2019-07-31T12:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T17:00:00+0200"},{"key":306,"road_name":"84","road_km":"40.850","length":"0.050","name":"Lesko - Kro\u015bcienko","road_detour":"Lewostronne zw\u0119\u017cenie jezdni w m. Ustrzyki Dolne\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2017-09-20T08:30:00+0200","end_day":"2019-12-31T14:00:00+0100"},{"key":307,"road_name":"85","road_km":"0.907","length":"0.320","name":"Modllin - Nowy Dw\u00f3r Mazowiecki","road_detour":"Remont chodnika, dylatacji, element\u00f3w odwodnienia na obiekcie mostowym  w ci\u0105gu dk 85 (ruch wahad\u0142owy). \nObjazd dla samochod\u00f3w cie\u017carowych przez dk S7 (Zakroczym - Kazu\u0144 Nowy)","voivodeship":"mazowieckie","start_day":"2019-05-08T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-30T16:00:00+0200"},{"key":308,"road_name":"91","road_km":"139.000","length":"0.800","name":"Swiecie, ul. Tucholska","road_detour":"Przebudowa Estakady w m. Przechowo\n","voivodeship":"kujawsko-pomorskie","start_day":"2019-02-11T07:00:00+0100","end_day":"2019-12-31T17:00:00+0100"},{"key":309,"road_name":"92","road_km":"3.600","length":"0.400","name":"m. Wrze\u015bnia","road_detour":"\n","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-04-01T10:00:00+0200","end_day":"2019-11-29T15:00:00+0100"},{"key":310,"road_name":"92","road_km":"296.800","length":"0.400","name":"m. Ko\u015bcielec str. L","road_detour":"Remont ogrodzenia Pa\u0142acu w Ko\u015bcielcu.\n","voivodeship":"wielkopolskie","start_day":"2019-06-10T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-10T16:00:00+0200"},{"key":311,"road_name":"94","road_km":"197.717","length":"0.853","name":"m. Walidrogi skrzy\u017cowanie z DP 1712 0","road_detour":"Budowa ronda na skrzy\u017cowaniu DK 94 z DP 1712 O w m. Walidrogi -  I etap rob\u00f3t.\nTeren oznakowany znakami : A-30 z tabliczk\u0105 \"wyjazd z budowy\" A-14, B-25, B-33 \"60km\/h\"W miejscu prowadzonych rob\u00f3t skrajnia ograniczona do jednego pasa - ruch odbywa si\u0119 wahad\u0142owo.\n","voivodeship":"opolskie","start_day":"2019-02-14T08:00:00+0100","end_day":"2019-08-31T10:00:00+0200"},{"key":312,"road_name":"94","road_km":"296.600","length":"0.200","name":"Olkusz","road_detour":"Remont nawierzchni w m. Olkusz w km 296+600 - 296+800 jezdnia prawa, prawy pas. Wymiana warstwy wi\u0105\u017c\u0105cej i \u015bcieralnej oraz wzmocnienie podbudowy. Utrudnienia polegaj\u0105ce na awaryjnym wymkni\u0119ciu prawego pasa prawej jezdni. Prace wykonywane w godzinach 7:00 - 22:00. \n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-07-30T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-02T22:00:00+0200"},{"key":313,"road_name":"94","road_km":"321.556","length":"0.365","name":"Bia\u0142y Ko\u015bci\u00f3\u0142","road_detour":"Budowa chodnika w miejscowo\u015bci Bia\u0142y Ko\u015bci\u00f3\u0142 w km 321+556 - km 321+921 strona lewa. Zaj\u0119cie pobocza\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-03-20T00:00:00+0100","end_day":"2019-09-30T20:00:00+0200"},{"key":314,"road_name":"94","road_km":"322.242","length":"0.718","name":"Wielka Wie\u015b","road_detour":"Budowa chodnika w m. Wielka Wie\u015b w km 322+242 - 322+960 strona lewa , prawostronne zw\u0119\u017cenie jezdni, zaj\u0119cie pobocza.\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-05-13T06:00:00+0200","end_day":"2019-09-30T18:00:00+0200"},{"key":315,"road_name":"94","road_km":"325.329","length":"0.714","name":"Modlnica","road_detour":"Rozbudowa skrzy\u017cowania DK 94 z DP 2132K wraz z rozbudow\u0105 odcinka DK 94 , budowa dr\u00f3g dojazdowych. W zwi\u0105zku z przebudow\u0105 DK94 i budow\u0105 ronda w Modlnicy, gmina Wielka Wie\u015b, powiat krakowski w dniu 13.05.2019r. zosta\u0142y wprowadzone zmiany organizacji ruchu. W zwi\u0105zku z planowanymi do realizacji pracami w ci\u0105gu DK94 zosta\u0142 zamkni\u0119ty wlot skrzy\u017cowania z ul. Ojcowskiej w Modlnicy. Wprowadzono objazdy: - Objazd od strony ul. \u0141okietka zosta\u0142 poprowadzony do skrzy\u017cowania ul. \u0141okietka z ul. Gaik, nast\u0119pnie ul. Gaik do DK94. - Objazd od strony DK94, zar\u00f3wno od strony Modlnicy oraz Wielkiej Wsi, zosta\u0142 poprowadzony ulicami Weso\u0142\u0105, M\u0142ynarsk\u0105 do skrzy\u017cowania z DW794, nast\u0119pnie DW794 w Januszowicach do skrzy\u017cowania z ulic\u0105 Podwikle oraz \u015aw. Idziego do Giebu\u0142towa gdzie jest koniec objazdu. Ponadto zmiana organizacji ruchu b\u0119dzie polega\u0107 na wprowadzeniu drugiego etapu oznakowania rob\u00f3t, polegaj\u0105cego na wprowadzeniu na DK94 ograniczenia pr\u0119dko\u015bci do 40 km\/h oraz zakazach wyprzedzania. Przystanki autobusowe zostan\u0105 przesuni\u0119te poza zakres prac. Ruch pieszych b\u0119dzie utrzymany na ca\u0142ym zakresie prowadzonych rob\u00f3t praw\u0105 stron\u0105 drogi po istniej\u0105cym chodniku oraz po przygotowanym ci\u0105gu pieszym (w miejscach brakuj\u0105cego chodnika), dodatkowo dla pieszych zostan\u0105 wydzielone dwa tymczasowe przej\u015bcia dla pieszych (przy ul. Ulubionej w Modlnicy oraz przy wje\u017adzie na Plac Wsp\u00f3lny Urz\u0119du Gminy Wielka Wie\u015b w Szycach). Zmiany te potrwaj\u0105 oko\u0142o czterech miesi\u0119cy. W tym czasie budowana b\u0119dzie lewa jezdnia DK94, chodniki, pobocza, cz\u0119\u015b\u0107 ronda na skrzy\u017cowaniu DK94 z ulic\u0105 Ojcowsk\u0105 w Modlnicy oraz fragment ulicy Ojcowskiej. \n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-05-06T07:00:00+0200","end_day":"2019-11-30T14:00:00+0100"},{"key":316,"road_name":"94","road_km":"527.456","length":"60.057","name":"Machowa - Rzesz\u00f3w","road_detour":"Koszenie poboczy. Prace post\u0119puj\u0105ce, zw\u0119\u017cenie prawostronne, prace prowadzone w godzinach 8 - 16.\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-08-01T08:00:00+0200","end_day":"2019-08-14T16:00:00+0200"},{"key":317,"road_name":"94","road_km":"573.500","length":"0.100","name":"Ropczyce - Rzesz\u00f3w","road_detour":"Budowa ronda w m. S\u0119dzisz\u00f3w Ma\u0142opolski. Zw\u0119\u017cenie jezdni. Ruch przeniesiony na jezdni\u0119 lew\u0105 i odbywa si\u0119 dwukierunkowo rozdzielony tymczasow\u0105 organizacj\u0105 z \u017c\u00f3\u0142tym oznakowaniem poziomym. Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 50 km\/h\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-04-26T11:00:00+0200","end_day":"2019-09-01T12:00:00+0200"},{"key":318,"road_name":"94","road_km":"637.430","length":"0.150","name":"Przeworsk - Jaros\u0142aw","road_detour":"Przebudowa zatoki postojowej w m. Przeworsk. Mo\u017cliwe zw\u0119\u017cenie pasa ruchu.\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-04-01T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-31T16:00:00+0200"},{"key":319,"road_name":"94","road_km":"670.312","length":"0.115","name":"Radymno - Korczowa","road_detour":"Ograniczenia w ruchu na mo\u015bcie w m. Du\u0144kowice. Zw\u0119\u017cenie jezdni do 4 m. Wprowadzono znaki pierwsze\u0144stwa na zw\u0119\u017conym odcinku.\n","voivodeship":"podkarpackie","start_day":"2019-04-02T10:00:00+0200","end_day":"2020-02-11T16:00:00+0100"},{"key":320,"road_name":"94g","road_km":"0.866","length":"59.254","name":"Wieliczka - Pog\u00f3rska Wola","road_detour":"Odnowa oznakowania poziomego - zaj\u0119cie pobocza oraz pasa ruchu po stronie lewej i prawej naprzemiennie\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-07-09T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-12T19:00:00+0200"},{"key":321,"road_name":"94g","road_km":"71.150","length":"0.000","name":"Obwodnica m. Tarnowa","road_detour":"Wymiana dylatacji i remont przycz\u00f3\u0142k\u00f3w. Wy\u0142\u0105czenie z ruchu prawej jezdni na d\u0142ugo\u015bci 2km. Ruch odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119dzie w obu kierunkach po lewej jezdni obwodnicy. Ograniczenie pr\u0119dko\u015bci do 50km\/h\n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-06-13T00:00:00+0200","end_day":"2019-09-16T00:00:00+0200"},{"key":322,"road_name":"94h","road_km":"0.000","length":"2.488","name":"w. Modlnica - w. Modlniczka","road_detour":"Koszenie teren\u00f3w zielonych. Prace szybko postepuj\u0105ce. Zw\u0119\u017cenie prawo lub lewostronne w zale\u017cno\u015bci od miejsca prowadzonych rob\u00f3t. \n","voivodeship":"ma\u0142opolskie","start_day":"2019-07-26T07:00:00+0200","end_day":"2019-08-05T22:00:00+0200"}]}